<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Sauvegarde &amp; Restauration</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Sauvegarde locale</h2><p><b>Sauvegarder dans un fichier</b> exporte votre base de données complète sous forme de fichier ZIP que vous pouvez enregistrer où vous le souhaitez.</p><p><b>Sauvegarde automatique</b> enregistre automatiquement une sauvegarde dans un dossier de votre choix à chaque modification des données.</p><p><b>Restaurer depuis un fichier</b> importe un fichier ZIP précédemment exporté. Cela remplace toutes les données actuelles.</p><h2>Sauvegarde dans le cloud</h2><p>La sauvegarde cloud stocke une copie chiffrée dans votre Google Drive. Seul vous pouvez la déchiffrer avec votre phrase de passe.</p><p><b>Sauvegarde automatique</b> téléverse automatiquement après chaque modification.</p><p><b>Sauvegarder maintenant</b> déclenche un téléversement immédiat indépendamment du paramètre de sauvegarde automatique.</p><p><b>Phrase de passe</b> chiffre votre sauvegarde. Elle n'est jamais stockée sur l'appareil. Sans elle, la sauvegarde cloud ne peut pas être restaurée.</p><p>Jusqu'à 5 versions de sauvegarde sont conservées ; les plus anciennes sont supprimées automatiquement.</p><h2>Synchronisation multi-appareils</h2><p>Une fois connecté à Google Drive, vous pouvez activer la <b>Synchronisation multi-appareils</b> pour maintenir vos données en permanence synchronisées sur tous les appareils connectés à la même sauvegarde.</p><p>Les modifications effectuées sur un appareil sont transmises aux autres, et vous pouvez renommer ou supprimer des appareils de la liste de synchronisation.</p><h2>Restauration</h2><p>La restauration d'une sauvegarde <b>remplace toutes les données actuelles</b>. L'application redémarrera après une restauration réussie.</p><p>Pour la restauration depuis le cloud, vous avez besoin de la phrase de passe utilisée lors de la création de la sauvegarde.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Synchronisation bancaire</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Fonctionnement</h2><p>MoneyM importe vos transactions bancaires comme <b>suggestions</b> : rien n'est ajouté à vos comptes tant que vous ne l'acceptez pas. Les suggestions rejetées ne sont jamais redemandées, mais restent visibles dans Rejetées.</p><h2>Obtenez votre clé gratuite</h2><p>L'accès bancaire passe par <b>Enable Banking</b>, gratuit pour un usage personnel sur vos propres comptes.</p><ul><li>Créez un compte sur <b>enablebanking.com</b> et ouvrez le Control Panel.</li><li>Enregistrez une application et définissez son URL de redirection sur <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Téléchargez la clé privée de l'application (fichier PEM). Elle n'est affichée qu'une fois : conservez-la en lieu sûr.</li><li>Copiez l'ID de l'application.</li><li>Activez l'application en liant vos propres comptes bancaires (mode restreint).</li></ul><h2>Connexion dans l'app</h2><p>Collez l'ID de l'application et le contenu de la clé dans l'écran Synchronisation bancaire, puis touchez <b>Connecter une banque</b> : choisissez votre pays et votre banque et approuvez l'accès dans le navigateur. Si l'app ne s'ouvre pas automatiquement ensuite, collez le lien de redirection manuellement.</p><p>Attribuez chaque compte bancaire lié à un portefeuille afin que les transactions acceptées arrivent au bon endroit.</p><h2>Bon à savoir</h2><p>Le consentement bancaire est valable jusqu'à <b>180 jours</b> ; reconnectez-vous quand l'app le demande.</p><p>La synchronisation automatique s'exécute au démarrage de l'app, au plus toutes les 6 heures. <b>Synchroniser maintenant</b> fonctionne à tout moment.</p>]]></string>
</resources>
