<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Sauvegarde &amp; Restauration</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Sauvegarde locale</h2><p><b>Sauvegarder dans un fichier</b> exporte votre base de données complète sous forme de fichier ZIP que vous pouvez enregistrer où vous le souhaitez.</p><p><b>Sauvegarde automatique</b> enregistre automatiquement une sauvegarde dans un dossier de votre choix à chaque modification des données.</p><p><b>Restaurer depuis un fichier</b> importe un fichier ZIP précédemment exporté. Cela remplace toutes les données actuelles.</p><h2>Sauvegarde dans le cloud</h2><p>La sauvegarde cloud stocke une copie chiffrée dans votre Google Drive. Seul vous pouvez la déchiffrer avec votre phrase de passe.</p><p><b>Sauvegarde automatique</b> téléverse automatiquement après chaque modification.</p><p><b>Sauvegarder maintenant</b> déclenche un téléversement immédiat indépendamment du paramètre de sauvegarde automatique.</p><p><b>Phrase de passe</b> chiffre votre sauvegarde. Elle n'est jamais stockée sur l'appareil. Sans elle, la sauvegarde cloud ne peut pas être restaurée.</p><p>Jusqu'à 5 versions de sauvegarde sont conservées ; les plus anciennes sont supprimées automatiquement.</p><h2>Synchronisation multi-appareils</h2><p>Une fois connecté à Google Drive, vous pouvez activer la <b>Synchronisation multi-appareils</b> pour maintenir vos données en permanence synchronisées sur tous les appareils connectés à la même sauvegarde.</p><p>Les modifications effectuées sur un appareil sont transmises aux autres, et vous pouvez renommer ou supprimer des appareils de la liste de synchronisation.</p><h2>Restauration</h2><p>La restauration d'une sauvegarde <b>remplace toutes les données actuelles</b>. L'application redémarrera après une restauration réussie.</p><p>Pour la restauration depuis le cloud, vous avez besoin de la phrase de passe utilisée lors de la création de la sauvegarde.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Synchronisation bancaire</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, which provides PSD2/open-banking coverage for supported European banks and countries.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking a supported bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Availability depends on the bank and country you pick.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">Analyse IA</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Instantané ou Outils</h2><p><b>Instantané</b> envoie un résumé compact de l'année sélectionnée au modèle : totaux, catégories et soldes de cette période. C'est rapide, fonctionne avec tous les moteurs et convient le mieux aux questions sur cette année précise.</p><p><b>Outils</b> permet au modèle de parcourir tout votre historique et de n'extraire que les données nécessaires. Idéal pour les questions ouvertes couvrant plusieurs années. Certains petits modèles ne prennent pas en charge les outils ; dans ce cas, l'app revient automatiquement à un instantané.</p><h2>Traitement sur l'appareil</h2><p>Toute l'analyse s'exécute <b>entièrement sur votre appareil</b>. Vos données financières et vos questions ne quittent jamais le téléphone et ne sont envoyées à aucun serveur.</p><p>Le compromis, c'est la qualité. Les modèles sur l'appareil sont bien plus petits que ceux du cloud : ils font donc plus d'erreurs, manquent des détails et raisonnent de façon moins fiable. <b>Les modèles plus petits sont moins performants</b> que les grands : un modèle minuscule est rapide mais faible, un modèle plus grand sur l'appareil est plus lent mais plus capable. Même le meilleur modèle sur l'appareil <b>n'égale pas une IA dans le cloud</b>.</p><h2>Avertissement</h2><p>Il s'agit d'une fonctionnalité expérimentale. Les réponses sont générées par IA, peuvent être inexactes et <b>ne constituent pas un conseil financier</b>. Aucune responsabilité n'est assumée pour les décisions prises sur cette base.</p>]]></string>
</resources>
