<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Sikkerhetskopiering &amp; Gjenoppretting</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokal sikkerhetskopiering</h2><p><b>Sikkerhetskopier til fil</b> eksporterer hele databasen din som en ZIP-fil du kan lagre hvor som helst.</p><p><b>Automatisk sikkerhetskopiering</b> lagrer automatisk en sikkerhetskopi til en mappe du velger når data endres.</p><p><b>Gjenopprett fra fil</b> importerer en tidligere eksportert ZIP. Dette erstatter alle gjeldende data.</p><h2>Skysikkerhetskopiering</h2><p>Skysikkerhetskopiering lagrer en kryptert kopi i Google Disk. Bare du kan dekryptere den med passordfrasen din.</p><p><b>Automatisk sikkerhetskopiering</b> laster opp automatisk etter hver endring.</p><p><b>Sikkerhetskopier nå</b> utløser en umiddelbar opplasting uavhengig av innstillingen for automatisk sikkerhetskopiering.</p><p><b>Passordfrase</b> krypterer sikkerhetskopien din. Den lagres aldri på enheten. Uten den kan skysikkerhetskopien ikke gjenopprettes.</p><p>Opptil 5 sikkerhetskopiversjoner beholdes; eldre slettes automatisk.</p><h2>Synkronisering på tvers av enheter</h2><p>Når du er koblet til Google Disk, kan du aktivere <b>Synkronisering på tvers av enheter</b> for å holde dataene dine kontinuerlig synkronisert på alle enheter som er logget inn på samme sikkerhetskopi.</p><p>Endringer gjort på én enhet hentes til de andre, og du kan gi nytt navn til eller fjerne enheter fra synklisten.</p><h2>Gjenoppretting</h2><p>Gjenoppretting av en sikkerhetskopi <b>erstatter alle gjeldende data</b>. Appen starter på nytt etter en vellykket gjenoppretting.</p><p>For skygjenoppretting trenger du passordfrasen som ble brukt da sikkerhetskopien ble opprettet.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Banksynkronisering</string>
    <string name="info_aianalysis_title">AI-analyse</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Øyebliksbilde vs. Verktøy</h2><p><b>Øyebliksbilde</b> sender et kompakt sammendrag av det valgte året til modellen – totaler, kategorier og saldoer for den perioden. Det er raskt, fungerer på alle motorer og passer best for spørsmål om akkurat det året.</p><p><b>Verktøy</b> lar modellen søke i hele historikken din og hente kun dataene den trenger. Best for åpne spørsmål som strekker seg over flere år. Noen mindre modeller støtter ikke verktøy; da går appen automatisk tilbake til et øyebliksbilde.</p><h2>Behandling på enheten</h2><p>All analyse kjøres <b>helt på enheten din</b>. Finansdataene og spørsmålene dine forlater aldri telefonen og sendes aldri til noen server.</p><p>Kompromisset er kvalitet. Modeller på enheten er langt mindre enn skymodeller, så de gjør flere feil, overser detaljer og resonnerer mindre pålitelig. <b>Mindre modeller presterer dårligere</b> enn større – en bitteliten modell er rask, men svak, en større modell på enheten er tregere, men mer kapabel. Selv den beste modellen på enheten er <b>ikke like god som en sky-AI</b>.</p><h2>Ansvarsfraskrivelse</h2><p>Dette er en eksperimentell funksjon. Svar er AI-generert, kan være unøyaktige og er <b>ikke økonomisk rådgivning</b>. Det tas ikke ansvar for beslutninger basert på dem.</p>]]></string>
</resources>
