<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Dublēšana &amp; Atjaunošana</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokālā dublēšana</h2><p><b>Dublēt failā</b> eksportē visu jūsu datu bāzi kā ZIP failu, ko varat saglabāt jebkur.</p><p><b>Automātiskā dublēšana</b> automātiski saglabā dublējumu mapē, kuru izvēlaties, kad dati mainās.</p><p><b>Atjaunot no faila</b> importē iepriekš eksportētu ZIP. Tas aizstāj visus pašreizējos datus.</p><h2>Mākoņdublēšana</h2><p>Mākoņdublēšana glabā šifrētu kopiju jūsu Google diskā. Tikai jūs varat to atšifrēt ar savu paroli.</p><p><b>Automātiskā dublēšana</b> augšupielādē automātiski pēc katras izmaiņas.</p><p><b>Dublēt tagad</b> aktivizē tūlītēju augšupielādi neatkarīgi no automātiskās dublēšanas iestatījuma.</p><p><b>Parole</b> šifrē jūsu dublējumu. Tā nekad netiek saglabāta ierīcē. Bez tās mākoņdublējumu nevar atjaunot.</p><p>Tiek glabātas līdz 5 dublējumu versijām; vecākās tiek dzēstas automātiski.</p><h2>Sinhronizācija starp ierīcēm</h2><p>Kad esat savienots ar Google disku, varat iespējot <b>Sinhronizāciju starp ierīcēm</b>, lai dati tiktu nepārtraukti sinhronizēti visās ierīcēs, kas pierakstītas tajā pašā dublējumā.</p><p>Izmaiņas, kas veiktas vienā ierīcē, tiek vilktas uz pārējām, un jūs varat pārsaukt vai noņemt ierīces no sinhronizācijas saraksta.</p><h2>Atjaunošana</h2><p>Dublējuma atjaunošana <b>aizstāj visus pašreizējos datus</b>. Lietotne restartēsies pēc veiksmīgas atjaunošanas.</p><p>Mākoņatjaunošanai jums ir nepieciešama parole, kas tika izmantota, veidojot dublējumu.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Bankas sinhronizācija</string>
    <string name="info_aianalysis_title">MI analīze</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Momentuzņēmums pret Rīkiem</h2><p><b>Momentuzņēmums</b> nosūta modelim izvēlētā gada kompaktu kopsavilkumu – šī perioda summas, kategorijas un atlikumus. Tas ir ātrs, darbojas ar katru dzinēju un vislabāk piemērots jautājumiem par konkrēto gadu.</p><p><b>Rīki</b> ļauj modelim meklēt visā tavā vēsturē un izgūt tikai vajadzīgos ierakstus. Vislabāk piemērots atklātiem jautājumiem, kas aptver vairākus gadus. Daži mazāki modeļi neatbalsta rīkus; tādā gadījumā lietotne automātiski pāriet uz momentuzņēmumu.</p><h2>Apstrāde ierīcē</h2><p>Visa analīze notiek <b>pilnībā tavā ierīcē</b>. Tavi finanšu dati un jautājumi nekad nepamet tālruni un netiek nosūtīti uz nevienu serveri.</p><p>Kompromiss ir kvalitāte. Ierīces modeļi ir daudz mazāki par mākoņa modeļiem, tāpēc pieļauj vairāk kļūdu, izlaiž detaļas un spriež mazāk uzticami. <b>Mazāki modeļi darbojas sliktāk</b> nekā lielāki – sīks modelis ir ātrs, bet vājš, lielāks ierīces modelis ir lēnāks, bet spējīgāks. Pat labākais ierīces modelis <b>nav tik labs kā mākoņa MI</b>.</p><h2>Atruna</h2><p>Šī ir eksperimentāla funkcija. Atbildes ģenerē MI, tās var būt neprecīzas un <b>nav finanšu konsultācija</b>. Par lēmumiem, kas pieņemti, balstoties uz tām, atbildība netiek uzņemta.</p>]]></string>
</resources>
