<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Dublēšana &amp; Atjaunošana</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokālā dublēšana</h2><p><b>Dublēt failā</b> eksportē visu jūsu datu bāzi kā ZIP failu, ko varat saglabāt jebkur.</p><p><b>Automātiskā dublēšana</b> automātiski saglabā dublējumu mapē, kuru izvēlaties, kad dati mainās.</p><p><b>Atjaunot no faila</b> importē iepriekš eksportētu ZIP. Tas aizstāj visus pašreizējos datus.</p><h2>Mākoņdublēšana</h2><p>Mākoņdublēšana glabā šifrētu kopiju jūsu Google diskā. Tikai jūs varat to atšifrēt ar savu paroli.</p><p><b>Automātiskā dublēšana</b> augšupielādē automātiski pēc katras izmaiņas.</p><p><b>Dublēt tagad</b> aktivizē tūlītēju augšupielādi neatkarīgi no automātiskās dublēšanas iestatījuma.</p><p><b>Parole</b> šifrē jūsu dublējumu. Tā nekad netiek saglabāta ierīcē. Bez tās mākoņdublējumu nevar atjaunot.</p><p>Tiek glabātas līdz 5 dublējumu versijām; vecākās tiek dzēstas automātiski.</p><h2>Sinhronizācija starp ierīcēm</h2><p>Kad esat savienots ar Google disku, varat iespējot <b>Sinhronizāciju starp ierīcēm</b>, lai dati tiktu nepārtraukti sinhronizēti visās ierīcēs, kas pierakstītas tajā pašā dublējumā.</p><p>Izmaiņas, kas veiktas vienā ierīcē, tiek vilktas uz pārējām, un jūs varat pārsaukt vai noņemt ierīces no sinhronizācijas saraksta.</p><h2>Atjaunošana</h2><p>Dublējuma atjaunošana <b>aizstāj visus pašreizējos datus</b>. Lietotne restartēsies pēc veiksmīgas atjaunošanas.</p><p>Mākoņatjaunošanai jums ir nepieciešama parole, kas tika izmantota, veidojot dublējumu.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Bankas sinhronizācija</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Kā tas darbojas</h2><p>MoneyM importē jūsu bankas darījumus kā <b>ieteikumus</b> — nekas netiek pievienots jūsu uzskaitei, kamēr to neapstiprināt. Par noraidītajiem ieteikumiem vairs netiek jautāts, taču tie paliek redzami sadaļā Noraidītie.</p><h2>Iegūstiet bezmaksas atslēgu</h2><p>Bankas piekļuve notiek caur <b>Enable Banking</b>, kas ir bezmaksas personīgai lietošanai jūsu pašu kontos.</p><ul><li>Izveidojiet kontu vietnē <b>enablebanking.com</b> un atveriet Control Panel.</li><li>Reģistrējiet lietojumprogrammu un iestatiet tās novirzīšanas URL uz <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Lejupielādējiet lietojumprogrammas privāto atslēgu (PEM fails). Tā tiek parādīta tikai vienreiz — glabājiet to drošībā.</li><li>Kopējiet lietojumprogrammas ID.</li><li>Aktivizējiet lietojumprogrammu, sasaistot savus bankas kontus (ierobežots režīms).</li></ul><h2>Savienošana lietotnē</h2><p>Ielīmējiet lietojumprogrammas ID un atslēgas saturu Bankas sinhronizācijas ekrānā un pieskarieties <b>Savienot banku</b>: izvēlieties valsti un banku un apstipriniet piekļuvi pārlūkprogrammā. Ja lietotne pēc tam neatveras automātiski, manuāli ielīmējiet novirzīšanas saiti.</p><p>Piešķiriet katram saistītajam bankas kontam maku, lai apstiprinātie darījumi nonāktu pareizajā vietā.</p><h2>Noderīgi zināt</h2><p>Bankas piekrišana ir derīga līdz <b>180 dienām</b>; savienojiet atkārtoti, kad lietotne to pieprasa.</p><p>Automātiskā sinhronizācija notiek, palaižot lietotni, ne biežāk kā ik pēc 6 stundām. <b>Sinhronizēt tūlīt</b> darbojas jebkurā laikā.</p>]]></string>
</resources>
