<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">बैकअप &amp; पुनर्स्थापना</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>स्थानीय बैकअप</h2><p><b>फ़ाइल में बैकअप करें</b> आपके पूरे डेटाबेस को एक ZIP फ़ाइल के रूप में निर्यात करता है जिसे आप कहीं भी सहेज सकते हैं।</p><p><b>ऑटो बैकअप</b> जब भी डेटा बदलता है, आपके चुने हुए फ़ोल्डर में स्वचालित रूप से बैकअप सहेजता है।</p><p><b>फ़ाइल से पुनर्स्थापित करें</b> पहले निर्यात किए गए ZIP को आयात करता है। इससे सभी मौजूदा डेटा बदल जाता है।</p><h2>क्लाउड बैकअप</h2><p>क्लाउड बैकअप आपके Google Drive में एक एन्क्रिप्टेड प्रति संग्रहीत करता है। केवल आप अपने पासफ़्रेज़ से इसे डिक्रिप्ट कर सकते हैं।</p><p><b>ऑटो बैकअप</b> प्रत्येक बदलाव के बाद स्वचालित रूप से अपलोड करता है।</p><p><b>अभी बैकअप करें</b> ऑटो बैकअप सेटिंग की परवाह किए बिना तुरंत अपलोड शुरू करता है।</p><p><b>पासफ़्रेज़</b> आपके बैकअप को एन्क्रिप्ट करता है। इसे डिवाइस पर कभी संग्रहीत नहीं किया जाता। इसके बिना, क्लाउड बैकअप पुनर्स्थापित नहीं किया जा सकता।</p><p>अधिकतम 5 बैकअप संस्करण रखे जाते हैं; पुराने स्वचालित रूप से हटा दिए जाते हैं।</p><h2>क्रॉस-डिवाइस सिंक</h2><p>Google Drive से कनेक्ट होने के बाद, आप <b>क्रॉस-डिवाइस सिंक</b> सक्षम कर सकते हैं ताकि एक ही बैकअप से जुड़े हर डिवाइस पर आपका डेटा लगातार सिंक रहे।</p><p>एक डिवाइस पर किए गए बदलाव दूसरों पर भी लागू होते हैं, और आप सिंक सूची से डिवाइसों का नाम बदल या हटा सकते हैं।</p><h2>पुनर्स्थापना</h2><p>बैकअप पुनर्स्थापित करने से <b>सभी मौजूदा डेटा बदल जाता है</b>। सफल पुनर्स्थापना के बाद ऐप पुनः प्रारंभ होगी।</p><p>क्लाउड पुनर्स्थापना के लिए, आपको बैकअप बनाते समय उपयोग किया गया पासफ़्रेज़ चाहिए।</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">बैंक सिंक</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>यह कैसे काम करता है</h2><p>MoneyM आपके बैंक लेन-देन को <b>सुझावों</b> के रूप में आयात करता है — जब तक आप स्वीकार नहीं करते, कुछ भी आपके रिकॉर्ड में नहीं जोड़ा जाता। अस्वीकृत सुझावों के बारे में फिर कभी नहीं पूछा जाता, पर वे अस्वीकृत के तहत दिखते रहते हैं।</p><h2>अपनी मुफ़्त कुंजी प्राप्त करें</h2><p>बैंक एक्सेस <b>Enable Banking</b> के माध्यम से चलता है, जो आपके अपने खातों पर निजी उपयोग के लिए मुफ़्त है।</p><ul><li><b>enablebanking.com</b> पर खाता बनाएँ और Control Panel खोलें।</li><li>एक ऐप्लिकेशन रजिस्टर करें और इसका रीडायरेक्ट URL <b>moneym://bank-callback</b> सेट करें।</li><li>ऐप्लिकेशन की निजी कुंजी (PEM फ़ाइल) डाउनलोड करें। यह केवल एक बार दिखती है — इसे सुरक्षित रखें।</li><li>ऐप्लिकेशन ID कॉपी करें।</li><li>अपने बैंक खातों को लिंक करके ऐप्लिकेशन सक्रिय करें (प्रतिबंधित मोड)।</li></ul><h2>ऐप में कनेक्ट करें</h2><p>ऐप्लिकेशन ID और कुंजी सामग्री को बैंक सिंक स्क्रीन में पेस्ट करें, फिर <b>बैंक कनेक्ट करें</b> पर टैप करें: अपना देश और बैंक चुनें और ब्राउज़र में एक्सेस स्वीकृत करें। यदि उसके बाद ऐप अपने आप न खुले, तो रीडायरेक्ट लिंक मैन्युअली पेस्ट करें।</p><p>प्रत्येक लिंक किए गए बैंक खाते को एक वॉलेट असाइन करें ताकि स्वीकृत लेन-देन सही जगह पहुँचें।</p><h2>जानने योग्य</h2><p>बैंक सहमति <b>180 दिन</b> तक मान्य है; जब ऐप कहे तब फिर से कनेक्ट करें।</p><p>स्वचालित सिंक ऐप शुरू होने पर चलता है, अधिकतम हर 6 घंटे में। <b>अभी सिंक करें</b> कभी भी काम करता है।</p>]]></string>
</resources>
