<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">बैकअप &amp; पुनर्स्थापना</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>स्थानीय बैकअप</h2><p><b>फ़ाइल में बैकअप करें</b> आपके पूरे डेटाबेस को एक ZIP फ़ाइल के रूप में निर्यात करता है जिसे आप कहीं भी सहेज सकते हैं।</p><p><b>ऑटो बैकअप</b> जब भी डेटा बदलता है, आपके चुने हुए फ़ोल्डर में स्वचालित रूप से बैकअप सहेजता है।</p><p><b>फ़ाइल से पुनर्स्थापित करें</b> पहले निर्यात किए गए ZIP को आयात करता है। इससे सभी मौजूदा डेटा बदल जाता है।</p><h2>क्लाउड बैकअप</h2><p>क्लाउड बैकअप आपके Google Drive में एक एन्क्रिप्टेड प्रति संग्रहीत करता है। केवल आप अपने पासफ़्रेज़ से इसे डिक्रिप्ट कर सकते हैं।</p><p><b>ऑटो बैकअप</b> प्रत्येक बदलाव के बाद स्वचालित रूप से अपलोड करता है।</p><p><b>अभी बैकअप करें</b> ऑटो बैकअप सेटिंग की परवाह किए बिना तुरंत अपलोड शुरू करता है।</p><p><b>पासफ़्रेज़</b> आपके बैकअप को एन्क्रिप्ट करता है। इसे डिवाइस पर कभी संग्रहीत नहीं किया जाता। इसके बिना, क्लाउड बैकअप पुनर्स्थापित नहीं किया जा सकता।</p><p>अधिकतम 5 बैकअप संस्करण रखे जाते हैं; पुराने स्वचालित रूप से हटा दिए जाते हैं।</p><h2>क्रॉस-डिवाइस सिंक</h2><p>Google Drive से कनेक्ट होने के बाद, आप <b>क्रॉस-डिवाइस सिंक</b> सक्षम कर सकते हैं ताकि एक ही बैकअप से जुड़े हर डिवाइस पर आपका डेटा लगातार सिंक रहे।</p><p>एक डिवाइस पर किए गए बदलाव दूसरों पर भी लागू होते हैं, और आप सिंक सूची से डिवाइसों का नाम बदल या हटा सकते हैं।</p><h2>पुनर्स्थापना</h2><p>बैकअप पुनर्स्थापित करने से <b>सभी मौजूदा डेटा बदल जाता है</b>। सफल पुनर्स्थापना के बाद ऐप पुनः प्रारंभ होगी।</p><p>क्लाउड पुनर्स्थापना के लिए, आपको बैकअप बनाते समय उपयोग किया गया पासफ़्रेज़ चाहिए।</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">बैंक सिंक</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, free for personal use on your own accounts.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking your own bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Only linked accounts are accessible — that is what keeps personal use free.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">एआई विश्लेषण</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>स्नैपशॉट बनाम टूल</h2><p><b>स्नैपशॉट</b> चयनित वर्ष का संक्षिप्त सारांश मॉडल को भेजता है — उस अवधि के कुल, श्रेणियाँ और शेष। यह तेज़ है, हर इंजन पर काम करता है और उसी वर्ष के बारे में सवालों के लिए सबसे अच्छा है।</p><p><b>टूल</b> मॉडल को आपके पूरे इतिहास में खोज कर केवल ज़रूरी रिकॉर्ड लाने देते हैं। एक से अधिक वर्षों तक फैले खुले सवालों के लिए सबसे अच्छा। कुछ छोटे मॉडल टूल का समर्थन नहीं करते; तब ऐप अपने आप स्नैपशॉट पर लौट आता है।</p><h2>डिवाइस पर प्रोसेसिंग</h2><p>सारा विश्लेषण <b>पूरी तरह आपके डिवाइस पर</b> चलता है। आपका वित्तीय डेटा और सवाल कभी फ़ोन से बाहर नहीं जाते और किसी सर्वर पर नहीं भेजे जाते।</p><p>इसकी कीमत गुणवत्ता है। डिवाइस पर चलने वाले मॉडल क्लाउड मॉडलों से कहीं छोटे होते हैं, इसलिए ज़्यादा गलतियाँ करते हैं, ब्योरे छोड़ देते हैं और कम भरोसेमंद ढंग से तर्क करते हैं। <b>छोटे मॉडल खराब प्रदर्शन करते हैं</b> बड़े मॉडलों की तुलना में — बहुत छोटा मॉडल तेज़ पर कमज़ोर होता है, बड़ा डिवाइस मॉडल धीमा पर अधिक सक्षम। सबसे अच्छा डिवाइस मॉडल भी <b>क्लाउड एआई जितना अच्छा नहीं</b> है।</p><h2>अस्वीकरण</h2><p>यह एक प्रयोगात्मक सुविधा है। उत्तर एआई-जनित हैं, गलत हो सकते हैं और <b>वित्तीय सलाह नहीं</b> हैं। इनके आधार पर लिए गए निर्णयों के लिए कोई ज़िम्मेदारी नहीं ली जाती।</p>]]></string>
</resources>
