<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Резервна копија &amp; Враќање</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Локална резервна копија</h2><p><b>Резервна копија во датотека</b> го извезува целосниот дел на базата на податоци како ZIP датотека која можете да ја зачувате каде и да е.</p><p><b>Автоматска резервна копија</b> автоматски зачувува резервна копија во папка по ваш избор секогаш кога се менуваат податоците.</p><p><b>Врати од датотека</b> увезува претходно извезен ZIP. Ова ги заменува сите тековни податоци.</p><h2>Резервна копија во облак</h2><p>Резервната копија во облак чува шифрирана копија во вашиот Google Drive. Само вие можете да ја дешифрирате со вашата лозинка.</p><p><b>Автоматска резервна копија</b> автоматски прикачува по секоја промена.</p><p><b>Резервна копија сега</b> активира моментално прикачување без оглед на поставувањето за автоматска резервна копија.</p><p><b>Лозинката</b> ја шифрира вашата резервна копија. Никогаш не се чува на уредот. Без неа, резервната копија во облак не може да се врати.</p><p>Се чуваат до 5 верзии на резервни копии; постарите автоматски се бришат.</p><h2>Синхронизација меѓу уреди</h2><p>Откако ќе се поврзете со Google Drive, можете да овозможите <b>Синхронизација меѓу уреди</b> за да ги одржувате вашите податоци континуирано синхронизирани на секој уред пријавен на истата резервна копија.</p><p>Промените направени на еден уред се пренесуваат на другите, а можете да ги преименувате или отстраните уредите од списокот за синхронизација.</p><h2>Враќање</h2><p>Враќањето на резервна копија <b>ги заменува сите тековни податоци</b>. Апликацијата ќе се рестартира по успешното враќање.</p><p>За враќање од облак, потребна е лозинката со која е создадена резервната копија.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Синхронизација со банка</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, which provides PSD2/open-banking coverage for supported European banks and countries.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking a supported bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Availability depends on the bank and country you pick.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">АИ анализа</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Снимка наспроти Алатки</h2><p><b>Снимка</b> испраќа компактен преглед на избраната година до моделот – суми, категории и салда за тој период. Брза е, работи на секој мотор и е најдобра за прашања за таа конкретна година.</p><p><b>Алатки</b> му дозволува на моделот да пребарува низ целата твоја историја и да повлече само потребни записи. Најдобра за отворени прашања што опфаќаат повеќе години. Некои помали модели не поддржуваат алатки; тогаш апликацијата автоматски се враќа на снимка.</p><h2>Обработка на уредот</h2><p>Целата анализа се извршува <b>целосно на твојот уред</b>. Твоите финансиски податоци и прашања никогаш не го напуштаат телефонот и не се испраќаат до ниеден сервер.</p><p>Компромисот е квалитетот. Моделите на уредот се многу помали од оние во облакот, па прават повеќе грешки, пропуштаат детали и заклучуваат помалку сигурно. <b>Помалите модели работат полошо</b> од поголемите – ситен модел е брз но слаб, поголем модел на уредот е побавен но поспособен. Дури и најдобриот модел на уредот <b>не е добар колку АИ во облак</b>.</p><h2>Одрекување</h2><p>Ова е експериментална функција. Одговорите се генерирани од АИ, може да бидат неточни и <b>не се финансиски совет</b>. Не се презема одговорност за одлуки донесени врз основа на нив.</p>]]></string>
</resources>
