<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Резервна копија &amp; Враќање</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Локална резервна копија</h2><p><b>Резервна копија во датотека</b> го извезува целосниот дел на базата на податоци како ZIP датотека која можете да ја зачувате каде и да е.</p><p><b>Автоматска резервна копија</b> автоматски зачувува резервна копија во папка по ваш избор секогаш кога се менуваат податоците.</p><p><b>Врати од датотека</b> увезува претходно извезен ZIP. Ова ги заменува сите тековни податоци.</p><h2>Резервна копија во облак</h2><p>Резервната копија во облак чува шифрирана копија во вашиот Google Drive. Само вие можете да ја дешифрирате со вашата лозинка.</p><p><b>Автоматска резервна копија</b> автоматски прикачува по секоја промена.</p><p><b>Резервна копија сега</b> активира моментално прикачување без оглед на поставувањето за автоматска резервна копија.</p><p><b>Лозинката</b> ја шифрира вашата резервна копија. Никогаш не се чува на уредот. Без неа, резервната копија во облак не може да се врати.</p><p>Се чуваат до 5 верзии на резервни копии; постарите автоматски се бришат.</p><h2>Синхронизација меѓу уреди</h2><p>Откако ќе се поврзете со Google Drive, можете да овозможите <b>Синхронизација меѓу уреди</b> за да ги одржувате вашите податоци континуирано синхронизирани на секој уред пријавен на истата резервна копија.</p><p>Промените направени на еден уред се пренесуваат на другите, а можете да ги преименувате или отстраните уредите од списокот за синхронизација.</p><h2>Враќање</h2><p>Враќањето на резервна копија <b>ги заменува сите тековни податоци</b>. Апликацијата ќе се рестартира по успешното враќање.</p><p>За враќање од облак, потребна е лозинката со која е создадена резервната копија.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Банкарска синхронизација</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Како функционира</h2><p>MoneyM ги увезува вашите банкарски трансакции како <b>предлози</b> — ништо не се додава во вашите записи додека не го прифатите. Одбиените предлози никогаш повторно не се прашуваат, но остануваат видливи под Одбиени.</p><h2>Земете го вашиот бесплатен клуч</h2><p>Пристапот до банката работи преку <b>Enable Banking</b>, бесплатен за лична употреба на сопствените сметки.</p><ul><li>Создајте сметка на <b>enablebanking.com</b> и отворете го Control Panel.</li><li>Регистрирајте апликација и поставете ја нејзината URL за пренасочување на <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Преземете го приватниот клуч на апликацијата (PEM-датотека). Се прикажува само еднаш — чувајте го безбедно.</li><li>Копирајте го ID-то на апликацијата.</li><li>Активирајте ја апликацијата со поврзување на сопствените банкарски сметки (ограничен режим).</li></ul><h2>Поврзување во апликацијата</h2><p>Залепете го ID-то на апликацијата и содржината на клучот во екранот Банкарска синхронизација, потоа допрете <b>Поврзи банка</b>: изберете земја и банка и одобрете пристап во прелистувачот. Ако апликацијата потоа не се отвори автоматски, рачно залепете ја врската за пренасочување.</p><p>Доделете секоја поврзана банкарска сметка на паричник за прифатените трансакции да завршат на вистинското место.</p><h2>Добро е да знаете</h2><p>Банкарската согласност важи до <b>180 дена</b>; повторно поврзете се кога апликацијата ќе побара.</p><p>Автоматската синхронизација се извршува при стартување на апликацијата, најмногу на секои 6 часа. <b>Синхронизирај сега</b> работи во секое време.</p>]]></string>
</resources>
