<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Резервна копија &amp; Враќање</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Локална резервна копија</h2><p><b>Резервна копија во датотека</b> го извезува целосниот дел на базата на податоци како ZIP датотека која можете да ја зачувате каде и да е.</p><p><b>Автоматска резервна копија</b> автоматски зачувува резервна копија во папка по ваш избор секогаш кога се менуваат податоците.</p><p><b>Врати од датотека</b> увезува претходно извезен ZIP. Ова ги заменува сите тековни податоци.</p><h2>Резервна копија во облак</h2><p>Резервната копија во облак чува шифрирана копија во вашиот Google Drive. Само вие можете да ја дешифрирате со вашата лозинка.</p><p><b>Автоматска резервна копија</b> автоматски прикачува по секоја промена.</p><p><b>Резервна копија сега</b> активира моментално прикачување без оглед на поставувањето за автоматска резервна копија.</p><p><b>Лозинката</b> ја шифрира вашата резервна копија. Никогаш не се чува на уредот. Без неа, резервната копија во облак не може да се врати.</p><p>Се чуваат до 5 верзии на резервни копии; постарите автоматски се бришат.</p><h2>Синхронизација меѓу уреди</h2><p>Откако ќе се поврзете со Google Drive, можете да овозможите <b>Синхронизација меѓу уреди</b> за да ги одржувате вашите податоци континуирано синхронизирани на секој уред пријавен на истата резервна копија.</p><p>Промените направени на еден уред се пренесуваат на другите, а можете да ги преименувате или отстраните уредите од списокот за синхронизација.</p><h2>Враќање</h2><p>Враќањето на резервна копија <b>ги заменува сите тековни податоци</b>. Апликацијата ќе се рестартира по успешното враќање.</p><p>За враќање од облак, потребна е лозинката со која е создадена резервната копија.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Синхронизација со банка</string>
    <string name="info_aianalysis_title">АИ анализа</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Снимка наспроти Алатки</h2><p><b>Снимка</b> испраќа компактен преглед на избраната година до моделот – суми, категории и салда за тој период. Брза е, работи на секој мотор и е најдобра за прашања за таа конкретна година.</p><p><b>Алатки</b> му дозволува на моделот да пребарува низ целата твоја историја и да повлече само потребни записи. Најдобра за отворени прашања што опфаќаат повеќе години. Некои помали модели не поддржуваат алатки; тогаш апликацијата автоматски се враќа на снимка.</p><h2>Обработка на уредот</h2><p>Целата анализа се извршува <b>целосно на твојот уред</b>. Твоите финансиски податоци и прашања никогаш не го напуштаат телефонот и не се испраќаат до ниеден сервер.</p><p>Компромисот е квалитетот. Моделите на уредот се многу помали од оние во облакот, па прават повеќе грешки, пропуштаат детали и заклучуваат помалку сигурно. <b>Помалите модели работат полошо</b> од поголемите – ситен модел е брз но слаб, поголем модел на уредот е побавен но поспособен. Дури и најдобриот модел на уредот <b>не е добар колку АИ во облак</b>.</p><h2>Одрекување</h2><p>Ова е експериментална функција. Одговорите се генерирани од АИ, може да бидат неточни и <b>не се финансиски совет</b>. Не се презема одговорност за одлуки донесени врз основа на нив.</p>]]></string>
</resources>
