<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Varmuuskopio &amp; Palautus</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Paikallinen varmuuskopio</h2><p><b>Varmuuskopioi tiedostoon</b> vie koko tietokantasi ZIP-tiedostona, jonka voit tallentaa mihin tahansa.</p><p><b>Automaattinen varmuuskopio</b> tallentaa varmuuskopion automaattisesti valitsemaasi kansioon aina kun tiedot muuttuvat.</p><p><b>Palauta tiedostosta</b> tuo aiemmin viedyn ZIP-tiedoston. Tämä korvaa kaikki nykyiset tiedot.</p><h2>Pilvivarmuuskopio</h2><p>Pilvivarmuuskopio tallentaa salatun kopion Google Driveen. Vain sinä voit purkaa sen salauksen salasanallasi.</p><p><b>Automaattinen varmuuskopio</b> lataa automaattisesti jokaisen muutoksen jälkeen.</p><p><b>Varmuuskopioi nyt</b> käynnistää välittömän latauksen automaattisen varmuuskopion asetuksesta riippumatta.</p><p><b>Salasana</b> salaa varmuuskopiosi. Sitä ei koskaan tallenneta laitteelle. Ilman sitä pilvivarmuuskopiota ei voi palauttaa.</p><p>Enintään 5 varmuuskopioversioita säilytetään; vanhemmat poistetaan automaattisesti.</p><h2>Laitteiden välinen synkronointi</h2><p>Kun olet yhdistänyt Google Driveen, voit ottaa käyttöön <b>laitteiden välisen synkronoinnin</b> pitääksesi tietosi jatkuvasti synkronoituina kaikilla laitteilla, jotka on kirjautunut samaan varmuuskopioon.</p><p>Yhdellä laitteella tehdyt muutokset vedetään muihin laitteisiin, ja voit nimetä laitteita uudelleen tai poistaa niitä synkronointilistalta.</p><h2>Palautus</h2><p>Varmuuskopion palauttaminen <b>korvaa kaikki nykyiset tiedot</b>. Sovellus käynnistyy uudelleen onnistuneen palautuksen jälkeen.</p><p>Pilvestä palauttamista varten tarvitset salasanan, jota käytettiin varmuuskopion luomisen yhteydessä.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Pankkisynkronointi</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Näin se toimii</h2><p>MoneyM tuo pankkitapahtumasi <b>ehdotuksina</b> — mitään ei lisätä kirjanpitoosi ennen kuin hyväksyt sen. Hylättyjä ehdotuksia ei kysytä uudelleen, mutta ne pysyvät näkyvissä Hylätyt-kohdassa.</p><h2>Hanki ilmainen avain</h2><p>Pankkiyhteys toimii <b>Enable Bankingin</b> kautta, joka on ilmainen henkilökohtaiseen käyttöön omilla tileilläsi.</p><ul><li>Luo tili osoitteessa <b>enablebanking.com</b> ja avaa Control Panel.</li><li>Rekisteröi sovellus ja aseta sen uudelleenohjaus-URL-osoitteeksi <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Lataa sovelluksen yksityinen avain (PEM-tiedosto). Se näytetään vain kerran — säilytä se turvallisesti.</li><li>Kopioi sovelluksen tunnus.</li><li>Aktivoi sovellus liittämällä omat pankkitilisi (rajoitettu tila).</li></ul><h2>Yhdistäminen sovelluksessa</h2><p>Liitä sovelluksen tunnus ja avaimen sisältö Pankkisynkronointi-näyttöön ja napauta <b>Yhdistä pankki</b>: valitse maa ja pankki ja hyväksy käyttöoikeus selaimessa. Jos sovellus ei avaudu sen jälkeen automaattisesti, liitä uudelleenohjauslinkki käsin.</p><p>Määritä jokaiselle liitetylle pankkitilille lompakko, jotta hyväksytyt tapahtumat päätyvät oikeaan paikkaan.</p><h2>Hyvä tietää</h2><p>Pankkisuostumus on voimassa enintään <b>180 päivää</b>; yhdistä uudelleen, kun sovellus pyytää.</p><p>Automaattinen synkronointi käynnistyy sovelluksen käynnistyessä, enintään 6 tunnin välein. <b>Synkronoi nyt</b> toimii milloin tahansa.</p>]]></string>
</resources>
