<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Varmuuskopio &amp; Palautus</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Paikallinen varmuuskopio</h2><p><b>Varmuuskopioi tiedostoon</b> vie koko tietokantasi ZIP-tiedostona, jonka voit tallentaa mihin tahansa.</p><p><b>Automaattinen varmuuskopio</b> tallentaa varmuuskopion automaattisesti valitsemaasi kansioon aina kun tiedot muuttuvat.</p><p><b>Palauta tiedostosta</b> tuo aiemmin viedyn ZIP-tiedoston. Tämä korvaa kaikki nykyiset tiedot.</p><h2>Pilvivarmuuskopio</h2><p>Pilvivarmuuskopio tallentaa salatun kopion Google Driveen. Vain sinä voit purkaa sen salauksen salasanallasi.</p><p><b>Automaattinen varmuuskopio</b> lataa automaattisesti jokaisen muutoksen jälkeen.</p><p><b>Varmuuskopioi nyt</b> käynnistää välittömän latauksen automaattisen varmuuskopion asetuksesta riippumatta.</p><p><b>Salasana</b> salaa varmuuskopiosi. Sitä ei koskaan tallenneta laitteelle. Ilman sitä pilvivarmuuskopiota ei voi palauttaa.</p><p>Enintään 5 varmuuskopioversioita säilytetään; vanhemmat poistetaan automaattisesti.</p><h2>Laitteiden välinen synkronointi</h2><p>Kun olet yhdistänyt Google Driveen, voit ottaa käyttöön <b>laitteiden välisen synkronoinnin</b> pitääksesi tietosi jatkuvasti synkronoituina kaikilla laitteilla, jotka on kirjautunut samaan varmuuskopioon.</p><p>Yhdellä laitteella tehdyt muutokset vedetään muihin laitteisiin, ja voit nimetä laitteita uudelleen tai poistaa niitä synkronointilistalta.</p><h2>Palautus</h2><p>Varmuuskopion palauttaminen <b>korvaa kaikki nykyiset tiedot</b>. Sovellus käynnistyy uudelleen onnistuneen palautuksen jälkeen.</p><p>Pilvestä palauttamista varten tarvitset salasanan, jota käytettiin varmuuskopion luomisen yhteydessä.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Pankkisynkronointi</string>
    <string name="info_aianalysis_title">Tekoälyanalyysi</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Tilannevedos vs. Työkalut</h2><p><b>Tilannevedos</b> lähettää mallille tiiviin yhteenvedon valitusta vuodesta – summat, luokat ja saldot kyseiseltä jaksolta. Se on nopea, toimii kaikilla moottoreilla ja sopii parhaiten juuri kyseistä vuotta koskeviin kysymyksiin.</p><p><b>Työkalut</b> antaa mallin hakea koko historiastasi ja noutaa vain tarvitsemansa tiedot. Paras avoimiin, useita vuosia kattaviin kysymyksiin. Jotkin pienemmät mallit eivät tue työkaluja; silloin sovellus palaa automaattisesti tilannevedokseen.</p><h2>Käsittely laitteella</h2><p>Kaikki analyysi suoritetaan <b>kokonaan laitteellasi</b>. Taloustietosi ja kysymyksesi eivät koskaan poistu puhelimesta eikä niitä lähetetä millekään palvelimelle.</p><p>Kompromissi on laatu. Laitteella toimivat mallit ovat paljon pienempiä kuin pilvimallit, joten ne tekevät enemmän virheitä, ohittavat yksityiskohtia ja päättelevät epäluotettavammin. <b>Pienemmät mallit suoriutuvat huonommin</b> kuin suuremmat – pieni malli on nopea mutta heikko, suurempi laitemalli on hitaampi mutta kyvykkäämpi. Paraskaan laitteella toimiva malli <b>ei ole yhtä hyvä kuin pilvitekoäly</b>.</p><h2>Vastuuvapauslauseke</h2><p>Tämä on kokeellinen ominaisuus. Vastaukset ovat tekoälyn tuottamia, voivat olla virheellisiä eivätkä ole <b>taloudellista neuvontaa</b>. Niiden perusteella tehdyistä päätöksistä ei oteta vastuuta.</p>]]></string>
</resources>
