<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Backup &amp; Wiederherstellen</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokales Backup</h2><p><b>In Datei sichern</b> exportiert deine Datenbank als ZIP-Datei, die du überall speichern kannst.</p><p><b>Automatisches Backup</b> speichert bei Datenänderungen automatisch ein Backup in einem von dir gewählten Ordner.</p><p><b>Aus Datei wiederherstellen</b> importiert ein zuvor exportiertes ZIP. Dabei werden alle aktuellen Daten ersetzt.</p><h2>Cloud-Backup</h2><p>Cloud-Backup speichert eine verschlüsselte Kopie in deinem Google Drive. Nur du kannst sie mit deiner Passphrase entschlüsseln.</p><p><b>Automatisches Backup</b> lädt nach jeder Änderung automatisch hoch.</p><p><b>Jetzt sichern</b> löst sofort einen Upload aus, unabhängig von der automatischen Sicherung.</p><p><b>Passphrase</b> verschlüsselt dein Backup. Sie wird nie auf dem Gerät gespeichert. Ohne sie kann das Cloud-Backup nicht wiederhergestellt werden.</p><p>Bis zu 5 Backup-Versionen werden aufbewahrt; ältere werden automatisch gelöscht.</p><h2>Geräteübergreifende Synchronisierung</h2><p>Sobald du mit Google Drive verbunden bist, kannst du die <b>geräteübergreifende Synchronisierung</b> aktivieren, um deine Daten auf allen mit demselben Backup angemeldeten Geräten fortlaufend synchron zu halten.</p><p>Änderungen auf einem Gerät werden auf die anderen übertragen, und du kannst Geräte in der Synchronisierungsliste umbenennen oder entfernen.</p><h2>Wiederherstellen</h2><p>Das Wiederherstellen eines Backups <b>ersetzt alle aktuellen Daten</b>. Die App wird nach erfolgreicher Wiederherstellung neu gestartet.</p><p>Für die Cloud-Wiederherstellung benötigst du die Passphrase, die beim Erstellen des Backups verwendet wurde.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Bank-Synchronisierung</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>So funktioniert es</h2><p>MoneyM importiert deine Banktransaktionen als <b>Vorschläge</b> — nichts wird in deine Bücher übernommen, bis du es akzeptierst. Abgelehnte Vorschläge werden nie erneut angefragt, bleiben aber unter „Abgelehnt“ sichtbar.</p><h2>Kostenlosen Schlüssel besorgen</h2><p>Der Bankzugriff läuft über <b>Enable Banking</b>, für die persönliche Nutzung eigener Konten kostenlos.</p><ul><li>Erstelle ein Konto auf <b>enablebanking.com</b> und öffne das Control Panel.</li><li>Registriere eine Anwendung und setze ihre Weiterleitungs-URL auf <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Lade den privaten Schlüssel der Anwendung herunter (PEM-Datei). Er wird nur einmal angezeigt — bewahre ihn sicher auf.</li><li>Kopiere die Anwendungs-ID.</li><li>Aktiviere die Anwendung, indem du deine eigenen Bankkonten verknüpfst (eingeschränkter Modus).</li></ul><h2>In der App verbinden</h2><p>Füge die Anwendungs-ID und den Schlüsselinhalt im Bildschirm „Bank-Synchronisierung“ ein und tippe auf <b>Bank verbinden</b>: Wähle Land und Bank und bestätige den Zugriff im Browser. Öffnet sich die App danach nicht automatisch, füge den Weiterleitungslink manuell ein.</p><p>Weise jedem verknüpften Bankkonto ein Wallet zu, damit akzeptierte Transaktionen am richtigen Ort landen.</p><h2>Gut zu wissen</h2><p>Die Bankzustimmung gilt bis zu <b>180 Tage</b>; verbinde dich neu, wenn die App dazu auffordert.</p><p>Die automatische Synchronisierung läuft beim App-Start, höchstens alle 6 Stunden. <b>Jetzt synchronisieren</b> funktioniert jederzeit.</p>]]></string>
</resources>
