<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Backup &amp; Wiederherstellen</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokales Backup</h2><p><b>In Datei sichern</b> exportiert deine Datenbank als ZIP-Datei, die du überall speichern kannst.</p><p><b>Automatisches Backup</b> speichert bei Datenänderungen automatisch ein Backup in einem von dir gewählten Ordner.</p><p><b>Aus Datei wiederherstellen</b> importiert ein zuvor exportiertes ZIP. Dabei werden alle aktuellen Daten ersetzt.</p><h2>Cloud-Backup</h2><p>Cloud-Backup speichert eine verschlüsselte Kopie in deinem Google Drive. Nur du kannst sie mit deiner Passphrase entschlüsseln.</p><p><b>Automatisches Backup</b> lädt nach jeder Änderung automatisch hoch.</p><p><b>Jetzt sichern</b> löst sofort einen Upload aus, unabhängig von der automatischen Sicherung.</p><p><b>Passphrase</b> verschlüsselt dein Backup. Sie wird nie auf dem Gerät gespeichert. Ohne sie kann das Cloud-Backup nicht wiederhergestellt werden.</p><p>Bis zu 5 Backup-Versionen werden aufbewahrt; ältere werden automatisch gelöscht.</p><h2>Geräteübergreifende Synchronisierung</h2><p>Sobald du mit Google Drive verbunden bist, kannst du die <b>geräteübergreifende Synchronisierung</b> aktivieren, um deine Daten auf allen mit demselben Backup angemeldeten Geräten fortlaufend synchron zu halten.</p><p>Änderungen auf einem Gerät werden auf die anderen übertragen, und du kannst Geräte in der Synchronisierungsliste umbenennen oder entfernen.</p><h2>Wiederherstellen</h2><p>Das Wiederherstellen eines Backups <b>ersetzt alle aktuellen Daten</b>. Die App wird nach erfolgreicher Wiederherstellung neu gestartet.</p><p>Für die Cloud-Wiederherstellung benötigst du die Passphrase, die beim Erstellen des Backups verwendet wurde.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Bank-Sync</string>
    <string name="info_aianalysis_title">KI-Analyse</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Schnappschuss vs. Tools</h2><p><b>Schnappschuss</b> sendet eine kompakte Zusammenfassung des ausgewählten Jahres an das Modell – Summen, Kategorien und Salden für diesen Zeitraum. Das ist schnell, funktioniert mit jeder Engine und eignet sich am besten für Fragen zu diesem bestimmten Jahr.</p><p><b>Tools</b> lässt das Modell deinen gesamten Verlauf durchsuchen und nur die benötigten Datensätze abrufen. Am besten für offene Fragen, die mehrere Jahre umfassen. Einige kleinere Modelle unterstützen keine Tools; in diesem Fall greift die App automatisch auf einen Schnappschuss zurück.</p><h2>Verarbeitung auf dem Gerät</h2><p>Die gesamte Analyse läuft <b>vollständig auf deinem Gerät</b>. Deine Finanzdaten und Fragen verlassen das Telefon nie und werden an keinen Server gesendet.</p><p>Der Kompromiss ist die Qualität. Modelle auf dem Gerät sind viel kleiner als Cloud-Modelle, machen also mehr Fehler, übersehen Details und denken weniger zuverlässig. <b>Kleinere Modelle schneiden schlechter ab</b> als größere – ein winziges Modell ist schnell, aber schwach, ein größeres Gerätemodell ist langsamer, aber leistungsfähiger. Selbst das beste Modell auf dem Gerät ist <b>nicht so gut wie eine Cloud-KI</b>.</p><h2>Haftungsausschluss</h2><p>Dies ist eine experimentelle Funktion. Antworten werden von der KI generiert, können ungenau sein und sind <b>keine Finanzberatung</b>. Für Entscheidungen, die darauf basieren, wird keine Haftung übernommen.</p>]]></string>
</resources>
