<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Varnostna kopija &amp; Obnovitev</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokalna varnostna kopija</h2><p><b>Varnostna kopija v datoteko</b> izvozi celotno zbirko podatkov kot datoteko ZIP, ki jo lahko shranite kjerkoli.</p><p><b>Samodejno varnostno kopiranje</b> samodejno shrani varnostno kopijo v mapo po vaši izbiri ob vsaki spremembi podatkov.</p><p><b>Obnovi iz datoteke</b> uvozi predhodno izvožen ZIP. To nadomesti vse trenutne podatke.</p><h2>Varnostno kopiranje v oblak</h2><p>Varnostno kopiranje v oblak shrani šifrirano kopijo v vaš Google Drive. Samo vi jo lahko dešifrirate s svojo geslo.</p><p><b>Samodejno varnostno kopiranje</b> samodejno naloži po vsaki spremembi.</p><p><b>Varnostno kopiraj zdaj</b> sproži takojšnje nalaganje ne glede na nastavitev samodejnega varnostnega kopiranja.</p><p><b>Geslo</b> šifrira vašo varnostno kopijo. Nikoli ni shranjeno na napravi. Brez njega varnostne kopije v oblaku ni mogoče obnoviti.</p><p>Shranjenih je do 5 različic varnostnih kopij; starejše se samodejno izbrišejo.</p><h2>Sinhronizacija med napravami</h2><p>Ko se povežete z Google Drive, lahko omogočite <b>Sinhronizacijo med napravami</b>, da ohranite podatke neprekinjeno sinhronizirane na vsaki napravi, prijavljeni v isto varnostno kopijo.</p><p>Spremembe na eni napravi se prenesejo na druge, naprave pa lahko preimenujete ali odstranite s seznama sinhronizacije.</p><h2>Obnovitev</h2><p>Obnovitev varnostne kopije <b>nadomesti vse trenutne podatke</b>. Aplikacija se bo znova zagnala po uspešni obnovitvi.</p><p>Za obnovitev iz oblaka potrebujete geslo, ki je bilo uporabljeno pri ustvarjanju varnostne kopije.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Sinhronizacija banke</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, free for personal use on your own accounts.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking your own bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Only linked accounts are accessible — that is what keeps personal use free.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">Analiza UI</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Posnetek vs. Orodja</h2><p><b>Posnetek</b> modelu pošlje strnjen povzetek izbranega leta – seštevke, kategorije in stanja za to obdobje. Je hiter, deluje z vsemi pogoni in je najboljši za vprašanja o tem letu.</p><p><b>Orodja</b> modelu omogočijo iskanje po celotni zgodovini in pridobitev le potrebnih zapisov. Najboljša za odprta vprašanja čez več let. Nekateri manjši modeli orodij ne podpirajo; tedaj se aplikacija samodejno vrne na posnetek.</p><h2>Obdelava v napravi</h2><p>Vsa analiza poteka <b>v celoti v tvoji napravi</b>. Tvoji finančni podatki in vprašanja nikoli ne zapustijo telefona in se ne pošljejo na noben strežnik.</p><p>Kompromis je kakovost. Modeli v napravi so veliko manjši od oblačnih, zato delajo več napak, spregledajo podrobnosti in sklepajo manj zanesljivo. <b>Manjši modeli delujejo slabše</b> kot večji – majcen model je hiter, a šibek, večji model v napravi je počasnejši, a zmogljivejši. Tudi najboljši model v napravi <b>ni tako dober kot UI v oblaku</b>.</p><h2>Izjava o omejitvi odgovornosti</h2><p>To je poskusna funkcija. Odgovori so ustvarjeni z UI, so lahko netočni in <b>niso finančni nasvet</b>. Za odločitve, sprejete na njihovi podlagi, ne prevzemamo odgovornosti.</p>]]></string>
</resources>
