<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Varnostna kopija &amp; Obnovitev</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokalna varnostna kopija</h2><p><b>Varnostna kopija v datoteko</b> izvozi celotno zbirko podatkov kot datoteko ZIP, ki jo lahko shranite kjerkoli.</p><p><b>Samodejno varnostno kopiranje</b> samodejno shrani varnostno kopijo v mapo po vaši izbiri ob vsaki spremembi podatkov.</p><p><b>Obnovi iz datoteke</b> uvozi predhodno izvožen ZIP. To nadomesti vse trenutne podatke.</p><h2>Varnostno kopiranje v oblak</h2><p>Varnostno kopiranje v oblak shrani šifrirano kopijo v vaš Google Drive. Samo vi jo lahko dešifrirate s svojo geslo.</p><p><b>Samodejno varnostno kopiranje</b> samodejno naloži po vsaki spremembi.</p><p><b>Varnostno kopiraj zdaj</b> sproži takojšnje nalaganje ne glede na nastavitev samodejnega varnostnega kopiranja.</p><p><b>Geslo</b> šifrira vašo varnostno kopijo. Nikoli ni shranjeno na napravi. Brez njega varnostne kopije v oblaku ni mogoče obnoviti.</p><p>Shranjenih je do 5 različic varnostnih kopij; starejše se samodejno izbrišejo.</p><h2>Sinhronizacija med napravami</h2><p>Ko se povežete z Google Drive, lahko omogočite <b>Sinhronizacijo med napravami</b>, da ohranite podatke neprekinjeno sinhronizirane na vsaki napravi, prijavljeni v isto varnostno kopijo.</p><p>Spremembe na eni napravi se prenesejo na druge, naprave pa lahko preimenujete ali odstranite s seznama sinhronizacije.</p><h2>Obnovitev</h2><p>Obnovitev varnostne kopije <b>nadomesti vse trenutne podatke</b>. Aplikacija se bo znova zagnala po uspešni obnovitvi.</p><p>Za obnovitev iz oblaka potrebujete geslo, ki je bilo uporabljeno pri ustvarjanju varnostne kopije.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Bančna sinhronizacija</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Kako deluje</h2><p>MoneyM uvozi vaše bančne transakcije kot <b>predloge</b> — nič se ne doda v vaše knjige, dokler tega ne sprejmete. O zavrnjenih predlogih vas nikoli več ne vpraša, a ostanejo vidni pod Zavrnjeni.</p><h2>Pridobite brezplačni ključ</h2><p>Dostop do banke poteka prek <b>Enable Banking</b>, ki je brezplačen za osebno uporabo na vaših računih.</p><ul><li>Ustvarite račun na <b>enablebanking.com</b> in odprite Control Panel.</li><li>Registrirajte aplikacijo in nastavite njen URL preusmeritve na <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Prenesite zasebni ključ aplikacije (datoteka PEM). Prikaže se samo enkrat — shranite ga na varno.</li><li>Kopirajte ID aplikacije.</li><li>Aktivirajte aplikacijo s povezavo lastnih bančnih računov (omejeni način).</li></ul><h2>Povezovanje v aplikaciji</h2><p>Prilepite ID aplikacije in vsebino ključa na zaslon Bančna sinhronizacija ter tapnite <b>Poveži banko</b>: izberite državo in banko ter odobrite dostop v brskalniku. Če se aplikacija nato ne odpre samodejno, ročno prilepite povezavo za preusmeritev.</p><p>Vsakemu povezanemu bančnemu računu dodelite denarnico, da sprejete transakcije pristanejo na pravem mestu.</p><h2>Dobro je vedeti</h2><p>Bančno soglasje velja do <b>180 dni</b>; znova se povežite, ko aplikacija to zahteva.</p><p>Samodejna sinhronizacija se izvede ob zagonu aplikacije, največ vsakih 6 ur. <b>Sinhroniziraj zdaj</b> deluje kadar koli.</p>]]></string>
</resources>
