<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Резервное копирование &amp; Восстановление</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Локальное резервное копирование</h2><p><b>Резервная копия в файл</b> экспортирует вашу полную базу данных в ZIP-файл, который можно сохранить в любом месте.</p><p><b>Автоматическое резервное копирование</b> автоматически сохраняет резервную копию в выбранную папку при каждом изменении данных.</p><p><b>Восстановление из файла</b> импортирует ранее экспортированный ZIP. Это заменит все текущие данные.</p><h2>Облачное резервное копирование</h2><p>Облачное резервное копирование хранит зашифрованную копию на вашем Google Диске. Только вы можете расшифровать её с помощью вашей парольной фразы.</p><p><b>Автоматическое резервное копирование</b> загружает данные автоматически после каждого изменения.</p><p><b>Создать резервную копию сейчас</b> выполняет немедленную загрузку независимо от настройки автоматического резервного копирования.</p><p><b>Парольная фраза</b> шифрует вашу резервную копию. Она никогда не хранится на устройстве. Без неё невозможно восстановить облачную резервную копию.</p><p>Хранится до 5 версий резервных копий; более старые удаляются автоматически.</p><h2>Синхронизация между устройствами</h2><p>После подключения к Google Диску вы можете включить <b>Синхронизацию между устройствами</b>, чтобы ваши данные постоянно синхронизировались на всех устройствах, подключённых к одной резервной копии.</p><p>Изменения, внесённые на одном устройстве, передаются на другие, и вы можете переименовывать или удалять устройства из списка синхронизации.</p><h2>Восстановление</h2><p>Восстановление резервной копии <b>заменяет все текущие данные</b>. Приложение перезапустится после успешного восстановления.</p><p>Для восстановления из облака вам потребуется парольная фраза, использованная при создании резервной копии.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Синхронизация с банком</string>
    <string name="info_aianalysis_title">ИИ-анализ</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Снимок и Инструменты</h2><p><b>Снимок</b> отправляет модели компактную сводку за выбранный год — итоги, категории и остатки за этот период. Это быстро, работает на любом движке и лучше всего подходит для вопросов именно об этом годе.</p><p><b>Инструменты</b> позволяют модели искать по всей вашей истории и брать только нужные записи. Лучше всего для открытых вопросов, охватывающих несколько лет. Некоторые меньшие модели не поддерживают инструменты; тогда приложение автоматически возвращается к снимку.</p><h2>Обработка на устройстве</h2><p>Весь анализ выполняется <b>полностью на вашем устройстве</b>. Ваши финансовые данные и вопросы никогда не покидают телефон и не отправляются ни на какой сервер.</p><p>Компромисс — качество. Модели на устройстве намного меньше облачных, поэтому делают больше ошибок, упускают детали и рассуждают менее надёжно. <b>Меньшие модели работают хуже</b> больших — крошечная модель быстрая, но слабая, более крупная модель на устройстве медленнее, но способнее. Даже лучшая модель на устройстве <b>уступает облачному ИИ</b>.</p><h2>Отказ от ответственности</h2><p>Это экспериментальная функция. Ответы генерируются ИИ, могут быть неточными и <b>не являются финансовой консультацией</b>. Ответственность за решения, принятые на их основе, не несётся.</p>]]></string>
</resources>
