<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Biztonsági mentés &amp; Visszaállítás</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Helyi biztonsági mentés</h2><p><b>Mentés fájlba</b> exportálja a teljes adatbázisát ZIP fájlként, amelyet bárhova menthet.</p><p><b>Automatikus mentés</b> automatikusan elmenti a biztonsági mentést egy Ön által választott mappába, valahányszor az adatok megváltoznak.</p><p><b>Visszaállítás fájlból</b> importál egy korábban exportált ZIP-et. Ez felváltja az összes jelenlegi adatot.</p><h2>Felhőalapú biztonsági mentés</h2><p>A felhőalapú biztonsági mentés egy titkosított másolatot tárol a Google Drive-on. Csak Ön tudja visszafejteni a jelszavával.</p><p><b>Automatikus mentés</b> minden változtatás után automatikusan feltölt.</p><p><b>Mentés most</b> azonnali feltöltést indít az automatikus mentés beállításától függetlenül.</p><p><b>Jelszó</b> titkosítja a biztonsági mentést. Soha nem tárolódik az eszközön. Nélküle a felhőalapú mentés nem állítható vissza.</p><p>Legfeljebb 5 biztonsági mentési verzió kerül megőrzésre; a régebbiek automatikusan törlődnek.</p><h2>Eszközök közötti szinkronizálás</h2><p>A Google Drive-hoz való csatlakozás után engedélyezheti az <b>eszközök közötti szinkronizálást</b>, hogy az összes ugyanahhoz a mentéshez bejelentkezett eszközön folyamatosan szinkronban tartsa adatait.</p><p>Az egyik eszközön végrehajtott változtatások átkerülnek a többire, és az eszközöket átnevezheti vagy eltávolíthatja a szinkronizálási listáról.</p><h2>Visszaállítás</h2><p>A biztonsági mentés visszaállítása <b>felváltja az összes jelenlegi adatot</b>. Az alkalmazás újraindul a sikeres visszaállítás után.</p><p>A felhőből való visszaállításhoz szükség van a mentés létrehozásakor használt jelszóra.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Banki szinkronizálás</string>
    <string name="info_aianalysis_title">MI-elemzés</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Pillanatkép vs. Eszközök</h2><p><b>Pillanatkép</b> tömör összefoglalót küld a modellnek a kiválasztott évről – az időszak összegeit, kategóriáit és egyenlegeit. Gyors, minden motorral működik, és az adott évre vonatkozó kérdésekhez a legjobb.</p><p><b>Eszközök</b> lehetővé teszi, hogy a modell az egész előzményedben keressen, és csak a szükséges rekordokat húzza le. Több évet átfogó, nyílt kérdésekhez a legjobb. Néhány kisebb modell nem támogatja az eszközöket; ilyenkor az alkalmazás automatikusan pillanatképre vált.</p><h2>Feldolgozás a készüléken</h2><p>Minden elemzés <b>teljes egészében a készülékeden</b> fut. Pénzügyi adataid és kérdéseid soha nem hagyják el a telefont, és nem kerülnek elküldésre semmilyen szerverre.</p><p>A kompromisszum a minőség. A készüléken futó modellek sokkal kisebbek a felhőmodelleknél, ezért több hibát vétenek, részleteket hagynak ki, és kevésbé megbízhatóan következtetnek. <b>A kisebb modellek gyengébben teljesítenek</b> a nagyobbaknál – egy apró modell gyors, de gyenge, egy nagyobb készülékmodell lassabb, de képesebb. Még a legjobb készülékmodell <b>sem olyan jó, mint egy felhőalapú MI</b>.</p><h2>Jogi nyilatkozat</h2><p>Ez kísérleti funkció. A válaszokat MI generálja, pontatlanok lehetnek, és <b>nem minősülnek pénzügyi tanácsadásnak</b>. Az ezek alapján hozott döntésekért nem vállalunk felelősséget.</p>]]></string>
</resources>
