<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Biztonsági mentés &amp; Visszaállítás</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Helyi biztonsági mentés</h2><p><b>Mentés fájlba</b> exportálja a teljes adatbázisát ZIP fájlként, amelyet bárhova menthet.</p><p><b>Automatikus mentés</b> automatikusan elmenti a biztonsági mentést egy Ön által választott mappába, valahányszor az adatok megváltoznak.</p><p><b>Visszaállítás fájlból</b> importál egy korábban exportált ZIP-et. Ez felváltja az összes jelenlegi adatot.</p><h2>Felhőalapú biztonsági mentés</h2><p>A felhőalapú biztonsági mentés egy titkosított másolatot tárol a Google Drive-on. Csak Ön tudja visszafejteni a jelszavával.</p><p><b>Automatikus mentés</b> minden változtatás után automatikusan feltölt.</p><p><b>Mentés most</b> azonnali feltöltést indít az automatikus mentés beállításától függetlenül.</p><p><b>Jelszó</b> titkosítja a biztonsági mentést. Soha nem tárolódik az eszközön. Nélküle a felhőalapú mentés nem állítható vissza.</p><p>Legfeljebb 5 biztonsági mentési verzió kerül megőrzésre; a régebbiek automatikusan törlődnek.</p><h2>Eszközök közötti szinkronizálás</h2><p>A Google Drive-hoz való csatlakozás után engedélyezheti az <b>eszközök közötti szinkronizálást</b>, hogy az összes ugyanahhoz a mentéshez bejelentkezett eszközön folyamatosan szinkronban tartsa adatait.</p><p>Az egyik eszközön végrehajtott változtatások átkerülnek a többire, és az eszközöket átnevezheti vagy eltávolíthatja a szinkronizálási listáról.</p><h2>Visszaállítás</h2><p>A biztonsági mentés visszaállítása <b>felváltja az összes jelenlegi adatot</b>. Az alkalmazás újraindul a sikeres visszaállítás után.</p><p>A felhőből való visszaállításhoz szükség van a mentés létrehozásakor használt jelszóra.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Banki szinkronizálás</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Hogyan működik</h2><p>A MoneyM <b>javaslatként</b> importálja a banki tranzakcióidat — semmi sem kerül a könyveidbe, amíg el nem fogadod. Az elutasított javaslatokat soha többé nem kérdezi meg, de az Elutasítva alatt láthatók maradnak.</p><h2>Szerezd be az ingyenes kulcsot</h2><p>A banki hozzáférés az <b>Enable Bankingen</b> keresztül történik, amely saját számláid személyes használatára ingyenes.</p><ul><li>Hozz létre fiókot az <b>enablebanking.com</b> oldalon, és nyisd meg a Control Panelt.</li><li>Regisztrálj egy alkalmazást, és állítsd be az átirányítási URL-jét <b>moneym://bank-callback</b> értékre.</li><li>Töltsd le az alkalmazás privát kulcsát (PEM-fájl). Csak egyszer jelenik meg — őrizd biztonságosan.</li><li>Másold ki az alkalmazásazonosítót.</li><li>Aktiváld az alkalmazást saját bankszámláid összekapcsolásával (korlátozott mód).</li></ul><h2>Csatlakozás az appban</h2><p>Illeszd be az alkalmazásazonosítót és a kulcs tartalmát a Banki szinkronizálás képernyőn, majd koppints a <b>Bank csatlakoztatása</b> gombra: válaszd ki az országot és a bankot, és hagyd jóvá a hozzáférést a böngészőben. Ha az app utána nem nyílik meg automatikusan, illeszd be kézzel az átirányítási hivatkozást.</p><p>Rendelj minden összekapcsolt bankszámlához egy tárcát, hogy az elfogadott tranzakciók a megfelelő helyre kerüljenek.</p><h2>Jó tudni</h2><p>A banki hozzájárulás legfeljebb <b>180 napig</b> érvényes; csatlakozz újra, amikor az app kéri.</p><p>Az automatikus szinkronizálás az app indításakor fut, legfeljebb 6 óránként. A <b>Szinkronizálás most</b> bármikor működik.</p>]]></string>
</resources>
