<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Cópia de Segurança &amp; Restauro</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Cópia de Segurança Local</h2><p><b>Guardar em ficheiro</b> exporta a sua base de dados completa como ficheiro ZIP que pode guardar em qualquer local.</p><p><b>Cópia automática</b> guarda automaticamente uma cópia de segurança numa pasta à sua escolha sempre que os dados mudam.</p><p><b>Restaurar a partir de ficheiro</b> importa um ZIP exportado anteriormente. Isto substitui todos os dados actuais.</p><h2>Cópia de Segurança na Nuvem</h2><p>A cópia de segurança na nuvem armazena uma cópia encriptada no seu Google Drive. Só você a pode desencriptar com a sua frase-passe.</p><p><b>Cópia automática</b> carrega automaticamente após cada alteração.</p><p><b>Fazer cópia agora</b> desencadeia um carregamento imediato independentemente da definição de cópia automática.</p><p><b>Frase-passe</b> encripta a sua cópia de segurança. Nunca é armazenada no dispositivo. Sem ela, a cópia de segurança na nuvem não pode ser restaurada.</p><p>São mantidas até 5 versões de cópia de segurança; as mais antigas são eliminadas automaticamente.</p><h2>Sincronização Entre Dispositivos</h2><p>Uma vez ligado ao Google Drive, pode ativar a <b>Sincronização entre dispositivos</b> para manter os seus dados continuamente sincronizados em todos os dispositivos com sessão iniciada na mesma cópia de segurança.</p><p>As alterações feitas num dispositivo são transferidas para os outros, podendo renomear ou remover dispositivos da lista de sincronização.</p><h2>Restauro</h2><p>Restaurar uma cópia de segurança <b>substitui todos os dados actuais</b>. A aplicação irá reiniciar após um restauro bem-sucedido.</p><p>Para restauro na nuvem, necessita da frase-passe utilizada quando a cópia de segurança foi criada.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Sincronização bancária</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Como funciona</h2><p>O MoneyM importa as suas transações bancárias como <b>sugestões</b> — nada é adicionado às suas contas até que aceite. As sugestões rejeitadas nunca voltam a ser perguntadas, mas continuam visíveis em Rejeitadas.</p><h2>Obtenha a sua chave gratuita</h2><p>O acesso bancário funciona através do <b>Enable Banking</b>, gratuito para uso pessoal nas suas próprias contas.</p><ul><li>Crie uma conta em <b>enablebanking.com</b> e abra o Control Panel.</li><li>Registe uma aplicação e defina o seu URL de redirecionamento como <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Transfira a chave privada da aplicação (ficheiro PEM). É mostrada apenas uma vez — guarde-a em segurança.</li><li>Copie o ID da aplicação.</li><li>Ative a aplicação ligando as suas próprias contas bancárias (modo restrito).</li></ul><h2>Ligar na aplicação</h2><p>Cole o ID da aplicação e o conteúdo da chave no ecrã de sincronização bancária e toque em <b>Ligar um banco</b>: escolha o país e o banco e aprove o acesso no navegador. Se a aplicação não abrir automaticamente depois, cole a ligação de redirecionamento manualmente.</p><p>Atribua cada conta bancária ligada a uma carteira para que as transações aceites cheguem ao sítio certo.</p><h2>Bom saber</h2><p>O consentimento bancário é válido até <b>180 dias</b>; volte a ligar quando a aplicação pedir.</p><p>A sincronização automática é executada ao iniciar a aplicação, no máximo a cada 6 horas. <b>Sincronizar agora</b> funciona a qualquer momento.</p>]]></string>
</resources>
