<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Cópia de Segurança &amp; Restauro</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Cópia de Segurança Local</h2><p><b>Guardar em ficheiro</b> exporta a sua base de dados completa como ficheiro ZIP que pode guardar em qualquer local.</p><p><b>Cópia automática</b> guarda automaticamente uma cópia de segurança numa pasta à sua escolha sempre que os dados mudam.</p><p><b>Restaurar a partir de ficheiro</b> importa um ZIP exportado anteriormente. Isto substitui todos os dados actuais.</p><h2>Cópia de Segurança na Nuvem</h2><p>A cópia de segurança na nuvem armazena uma cópia encriptada no seu Google Drive. Só você a pode desencriptar com a sua frase-passe.</p><p><b>Cópia automática</b> carrega automaticamente após cada alteração.</p><p><b>Fazer cópia agora</b> desencadeia um carregamento imediato independentemente da definição de cópia automática.</p><p><b>Frase-passe</b> encripta a sua cópia de segurança. Nunca é armazenada no dispositivo. Sem ela, a cópia de segurança na nuvem não pode ser restaurada.</p><p>São mantidas até 5 versões de cópia de segurança; as mais antigas são eliminadas automaticamente.</p><h2>Sincronização Entre Dispositivos</h2><p>Uma vez ligado ao Google Drive, pode ativar a <b>Sincronização entre dispositivos</b> para manter os seus dados continuamente sincronizados em todos os dispositivos com sessão iniciada na mesma cópia de segurança.</p><p>As alterações feitas num dispositivo são transferidas para os outros, podendo renomear ou remover dispositivos da lista de sincronização.</p><h2>Restauro</h2><p>Restaurar uma cópia de segurança <b>substitui todos os dados actuais</b>. A aplicação irá reiniciar após um restauro bem-sucedido.</p><p>Para restauro na nuvem, necessita da frase-passe utilizada quando a cópia de segurança foi criada.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Sincronização bancária</string>
    <string name="info_aianalysis_title">Análise com IA</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Instantâneo vs. Ferramentas</h2><p><b>Instantâneo</b> envia um resumo compacto do ano selecionado ao modelo — totais, categorias e saldos desse período. É rápido, funciona em todos os motores e é ideal para perguntas sobre esse ano específico.</p><p><b>Ferramentas</b> permite que o modelo pesquise todo o seu histórico e busque apenas os registos necessários. É ideal para perguntas abertas que abrangem mais de um ano. Alguns modelos menores não suportam ferramentas; nesse caso, a app recorre automaticamente a um instantâneo.</p><h2>Processamento no dispositivo</h2><p>Toda a análise é executada <b>inteiramente no seu dispositivo</b>. Os seus dados financeiros e as suas perguntas nunca saem do telefone nem são enviados para qualquer servidor.</p><p>O compromisso é a qualidade. Os modelos no dispositivo são muito menores do que os da nuvem, por isso cometem mais erros, perdem detalhes e raciocinam de forma menos fiável. <b>Modelos menores têm pior desempenho</b> do que os maiores — um minúsculo é rápido mas fraco, um maior no dispositivo é mais lento mas mais capaz. Mesmo o melhor modelo no dispositivo <b>não é tão bom como uma IA na nuvem</b>.</p><h2>Aviso</h2><p>Esta é uma funcionalidade experimental. As respostas são geradas por IA, podem ser imprecisas e <b>não constituem aconselhamento financeiro</b>. Não é assumida qualquer responsabilidade por decisões tomadas com base nelas.</p>]]></string>
</resources>
