<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Záloha &amp; Obnovenie</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokálna záloha</h2><p><b>Záloha do súboru</b> exportuje celú vašu databázu ako ZIP súbor, ktorý môžete uložiť kdekoľvek.</p><p><b>Automatická záloha</b> automaticky uloží zálohu do priečinka podľa vášho výberu vždy, keď sa údaje zmenia.</p><p><b>Obnovenie zo súboru</b> importuje predtým exportovaný ZIP. Toto nahradí všetky aktuálne údaje.</p><h2>Záloha v cloude</h2><p>Záloha v cloude ukladá šifrovanú kópiu na váš Google Drive. Len vy ju môžete dešifrovať svojím heslom.</p><p><b>Automatická záloha</b> nahrá automaticky po každej zmene.</p><p><b>Zálohovať teraz</b> spustí okamžité nahranie bez ohľadu na nastavenie automatickej zálohy.</p><p><b>Heslo</b> šifruje vašu zálohu. Nikdy sa neukladá na zariadení. Bez neho nemožno zálohu v cloude obnoviť.</p><p>Uchováva sa až 5 verzií zálohy; staršie sa automaticky vymažú.</p><h2>Synchronizácia medzi zariadeniami</h2><p>Po pripojení k Google Drive môžete povoliť <b>synchronizáciu medzi zariadeniami</b>, aby ste nepretržite synchronizovali údaje na všetkých zariadeniach prihlásených k tej istej zálohe.</p><p>Zmeny vykonané na jednom zariadení sa prenesú na ostatné a zariadenia môžete premenovať alebo odstrániť zo zoznamu synchronizácie.</p><h2>Obnovenie</h2><p>Obnovenie zálohy <b>nahradí všetky aktuálne údaje</b>. Aplikácia sa reštartuje po úspešnom obnovení.</p><p>Na obnovenie z cloudu potrebujete heslo použité pri vytváraní zálohy.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Synchronizácia banky</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, free for personal use on your own accounts.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking your own bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Only linked accounts are accessible — that is what keeps personal use free.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">Analýza AI</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Snímka vs. Nástroje</h2><p><b>Snímka</b> odošle modelu kompaktný súhrn vybraného roka – súčty, kategórie a zostatky za toto obdobie. Je rýchla, funguje na každom engine a najlepšie sa hodí na otázky o danom roku.</p><p><b>Nástroje</b> umožnia modelu prehľadať celú tvoju históriu a načítať len potrebné záznamy. Najlepšie pre otvorené otázky cez viacero rokov. Niektoré menšie modely nástroje nepodporujú; potom sa aplikácia automaticky vráti k snímke.</p><h2>Spracovanie v zariadení</h2><p>Všetka analýza beží <b>výhradne vo tvojom zariadení</b>. Tvoje finančné údaje ani otázky nikdy neopustia telefón a neodosielajú sa na žiadny server.</p><p>Kompromisom je kvalita. Modely v zariadení sú oveľa menšie než cloudové, takže robia viac chýb, prehliadajú detaily a uvažujú menej spoľahlivo. <b>Menšie modely si vedú horšie</b> než väčšie – drobný model je rýchly, ale slabý, väčší model v zariadení je pomalší, ale schopnejší. Aj ten najlepší model v zariadení <b>nie je taký dobrý ako AI v cloude</b>.</p><h2>Vyhlásenie</h2><p>Toto je experimentálna funkcia. Odpovede generuje AI, môžu byť nepresné a <b>nie sú finančným poradenstvom</b>. Za rozhodnutia prijaté na ich základe sa nepreberá zodpovednosť.</p>]]></string>
</resources>
