<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Záloha &amp; Obnovenie</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokálna záloha</h2><p><b>Záloha do súboru</b> exportuje celú vašu databázu ako ZIP súbor, ktorý môžete uložiť kdekoľvek.</p><p><b>Automatická záloha</b> automaticky uloží zálohu do priečinka podľa vášho výberu vždy, keď sa údaje zmenia.</p><p><b>Obnovenie zo súboru</b> importuje predtým exportovaný ZIP. Toto nahradí všetky aktuálne údaje.</p><h2>Záloha v cloude</h2><p>Záloha v cloude ukladá šifrovanú kópiu na váš Google Drive. Len vy ju môžete dešifrovať svojím heslom.</p><p><b>Automatická záloha</b> nahrá automaticky po každej zmene.</p><p><b>Zálohovať teraz</b> spustí okamžité nahranie bez ohľadu na nastavenie automatickej zálohy.</p><p><b>Heslo</b> šifruje vašu zálohu. Nikdy sa neukladá na zariadení. Bez neho nemožno zálohu v cloude obnoviť.</p><p>Uchováva sa až 5 verzií zálohy; staršie sa automaticky vymažú.</p><h2>Synchronizácia medzi zariadeniami</h2><p>Po pripojení k Google Drive môžete povoliť <b>synchronizáciu medzi zariadeniami</b>, aby ste nepretržite synchronizovali údaje na všetkých zariadeniach prihlásených k tej istej zálohe.</p><p>Zmeny vykonané na jednom zariadení sa prenesú na ostatné a zariadenia môžete premenovať alebo odstrániť zo zoznamu synchronizácie.</p><h2>Obnovenie</h2><p>Obnovenie zálohy <b>nahradí všetky aktuálne údaje</b>. Aplikácia sa reštartuje po úspešnom obnovení.</p><p>Na obnovenie z cloudu potrebujete heslo použité pri vytváraní zálohy.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Banková synchronizácia</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Ako to funguje</h2><p>MoneyM importuje vaše bankové transakcie ako <b>návrhy</b> — nič sa nepridá do vašich záznamov, kým to neprijmete. Odmietnuté návrhy sa už nikdy nepýtajú znova, ostávajú však viditeľné medzi Odmietnutými.</p><h2>Získajte bezplatný kľúč</h2><p>Prístup k banke beží cez <b>Enable Banking</b>, ktorý je pre osobné použitie na vlastných účtoch bezplatný.</p><ul><li>Vytvorte si účet na <b>enablebanking.com</b> a otvorte Control Panel.</li><li>Zaregistrujte aplikáciu a nastavte jej presmerovaciu URL na <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Stiahnite si súkromný kľúč aplikácie (súbor PEM). Zobrazí sa iba raz — uložte ho bezpečne.</li><li>Skopírujte ID aplikácie.</li><li>Aktivujte aplikáciu prepojením vlastných bankových účtov (obmedzený režim).</li></ul><h2>Pripojenie v aplikácii</h2><p>Vložte ID aplikácie a obsah kľúča na obrazovke Bankovej synchronizácie a ťuknite na <b>Pripojiť banku</b>: vyberte krajinu a banku a schváľte prístup v prehliadači. Ak sa aplikácia potom neotvorí automaticky, vložte presmerovaný odkaz ručne.</p><p>Priraďte každému prepojenému bankovému účtu peňaženku, aby prijaté transakcie skončili na správnom mieste.</p><h2>Dobré vedieť</h2><p>Súhlas banky platí až <b>180 dní</b>; keď aplikácia vyzve, pripojte sa znova.</p><p>Automatická synchronizácia beží pri spustení aplikácie, najviac raz za 6 hodín. <b>Synchronizovať teraz</b> funguje kedykoľvek.</p>]]></string>
</resources>
