<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Copia de seguridad y restauración</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Copia de seguridad local</h2><p><b>Hacer copia en archivo</b> exporta tu base de datos completa como un archivo ZIP que puedes guardar en cualquier lugar.</p><p><b>Copia automática</b> guarda automáticamente una copia en una carpeta que elijas cuando cambien los datos.</p><p><b>Restaurar desde archivo</b> importa un ZIP exportado previamente. Esto reemplaza todos los datos actuales.</p><h2>Copia en la nube</h2><p>La copia en la nube almacena una copia cifrada en tu Google Drive. Solo tú puedes descifrarla con tu frase de contraseña.</p><p><b>Copia automática</b> sube automáticamente tras cada cambio.</p><p><b>Hacer copia ahora</b> activa una subida inmediata independientemente de la configuración automática.</p><p><b>Frase de contraseña</b> cifra tu copia de seguridad. Nunca se almacena en el dispositivo. Sin ella, la copia en la nube no puede restaurarse.</p><p>Se conservan hasta 5 versiones; las más antiguas se eliminan automáticamente.</p><h2>Sincronización entre dispositivos</h2><p>Una vez conectado a Google Drive, puedes activar la <b>sincronización entre dispositivos</b> para mantener tus datos sincronizados de forma continua en todos los dispositivos con la misma copia de seguridad.</p><p>Los cambios hechos en un dispositivo se transfieren a los demás, y puedes renombrar o eliminar dispositivos de la lista de sincronización.</p><h2>Restaurar</h2><p>Restaurar una copia de seguridad <b>reemplaza todos los datos actuales</b>. La app se reiniciará tras una restauración correcta.</p><p>Para restaurar desde la nube necesitas la frase de contraseña usada al crear la copia.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Sincronización bancaria</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Cómo funciona</h2><p>MoneyM importa tus transacciones bancarias como <b>sugerencias</b>: nada se añade a tus cuentas hasta que lo aceptas. Las sugerencias rechazadas no se vuelven a preguntar, pero siguen visibles en Rechazadas.</p><h2>Consigue tu clave gratuita</h2><p>El acceso bancario funciona a través de <b>Enable Banking</b>, gratuito para uso personal con tus propias cuentas.</p><ul><li>Crea una cuenta en <b>enablebanking.com</b> y abre el Control Panel.</li><li>Registra una aplicación y establece su URL de redirección en <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Descarga la clave privada de la aplicación (archivo PEM). Solo se muestra una vez: guárdala bien.</li><li>Copia el ID de la aplicación.</li><li>Activa la aplicación vinculando tus propias cuentas bancarias (modo restringido).</li></ul><h2>Conectar en la app</h2><p>Pega el ID de la aplicación y el contenido de la clave en la pantalla de sincronización bancaria y toca <b>Conectar un banco</b>: elige país y banco y aprueba el acceso en el navegador. Si la app no se abre automáticamente después, pega el enlace de redirección manualmente.</p><p>Asigna cada cuenta bancaria vinculada a una cartera para que las transacciones aceptadas lleguen al lugar correcto.</p><h2>Conviene saber</h2><p>El consentimiento bancario es válido hasta <b>180 días</b>; vuelve a conectar cuando la app lo pida.</p><p>La sincronización automática se ejecuta al iniciar la app, como máximo cada 6 horas. <b>Sincronizar ahora</b> funciona en cualquier momento.</p>]]></string>
</resources>
