<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Sigurnosna kopija &amp; Vraćanje</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokalna sigurnosna kopija</h2><p><b>Sigurnosna kopija u datoteku</b> izvozi vašu cijelu bazu podataka kao ZIP datoteku koju možete pohraniti bilo gdje.</p><p><b>Automatska sigurnosna kopija</b> automatski sprema kopiju u mapu po vašem izboru kad god se podaci promijene.</p><p><b>Vraćanje iz datoteke</b> uvozi prethodno izvezeni ZIP. Ovo zamjenjuje sve trenutne podatke.</p><h2>Sigurnosna kopija u oblaku</h2><p>Sigurnosna kopija u oblaku pohranjuje šifriranu kopiju na vaš Google Drive. Samo vi je možete dešifrirati svojom lozinkom.</p><p><b>Automatska sigurnosna kopija</b> automatski prenosi nakon svake promjene.</p><p><b>Sigurnosna kopija odmah</b> pokreće trenutno učitavanje bez obzira na postavku automatske sigurnosne kopije.</p><p><b>Lozinka</b> šifrira vašu sigurnosnu kopiju. Nikad se ne pohranjuje na uređaju. Bez nje, sigurnosna kopija u oblaku ne može se vratiti.</p><p>Čuva se do 5 verzija sigurnosnih kopija; starije se automatski brišu.</p><h2>Sinkronizacija između uređaja</h2><p>Nakon povezivanja s Google Driveom, možete omogućiti <b>sinkronizaciju između uređaja</b> kako biste kontinuirano sinkronizirali podatke na svim uređajima prijavljenim na istu sigurnosnu kopiju.</p><p>Promjene napravljene na jednom uređaju prenose se na ostale, a uređaje možete preimenovati ili ukloniti s popisa sinkronizacije.</p><h2>Vraćanje</h2><p>Vraćanje sigurnosne kopije <b>zamjenjuje sve trenutne podatke</b>. Aplikacija će se ponovo pokrenuti nakon uspješnog vraćanja.</p><p>Za vraćanje iz oblaka potrebna je lozinka korištena pri stvaranju sigurnosne kopije.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Sinkronizacija banke</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, which provides PSD2/open-banking coverage for supported European banks and countries.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking a supported bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Availability depends on the bank and country you pick.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">AI analiza</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Snimka vs. Alati</h2><p><b>Snimka</b> modelu šalje sažeti pregled odabrane godine – iznose, kategorije i stanja za to razdoblje. Brza je, radi sa svim pogonima i najbolja je za pitanja o toj godini.</p><p><b>Alati</b> omogućuju modelu pretraživanje cijele tvoje povijesti i dohvaćanje samo potrebnih zapisa. Najbolji za otvorena pitanja kroz više godina. Neki manji modeli ne podržavaju alate; tada se aplikacija automatski vraća na snimku.</p><h2>Obrada na uređaju</h2><p>Sva analiza odvija se <b>isključivo na tvom uređaju</b>. Tvoji financijski podaci i pitanja nikada ne napuštaju telefon i ne šalju se ni na jedan poslužitelj.</p><p>Kompromis je kvaliteta. Modeli na uređaju mnogo su manji od onih u oblaku pa rade više pogrešaka, propuštaju detalje i zaključuju manje pouzdano. <b>Manji modeli rade lošije</b> od većih – sićušan model je brz, ali slab, veći model na uređaju sporiji je, ali sposobniji. Čak ni najbolji model na uređaju <b>nije dobar kao AI u oblaku</b>.</p><h2>Izjava o odricanju</h2><p>Ovo je eksperimentalna značajka. Odgovore generira AI, mogu biti netočni i <b>nisu financijski savjet</b>. Ne preuzima se odgovornost za odluke donesene na temelju njih.</p>]]></string>
</resources>
