<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Öryggisafrit &amp; Endurheimting</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Staðbundið öryggisafrit</h2><p><b>Taka öryggisafrit í skrá</b> flytur út alla gagnagrunninn þinn sem ZIP-skrá sem þú getur vistað hvar sem er.</p><p><b>Sjálfvirkt öryggisafrit</b> vistar sjálfkrafa öryggisafrit í möppu sem þú velur þegar gögn breytast.</p><p><b>Endurheimta úr skrá</b> flytur inn áður útfluttar ZIP. Þetta kemur í stað allra núverandi gagna.</p><h2>Skýjaöryggisafrit</h2><p>Skýjaöryggisafrit geymir dulkóðað afrit í Google Drive þínum. Aðeins þú getur afkóðað það með lykilsetningunni þinni.</p><p><b>Sjálfvirkt öryggisafrit</b> hleður upp sjálfkrafa eftir hverja breytingu.</p><p><b>Taka öryggisafrit núna</b> ræsir tafarlausar upphleðslu óháð stillingunni fyrir sjálfvirkt öryggisafrit.</p><p><b>Lykilsetning</b> dulkóðar öryggisafritið þitt. Hún er aldrei geymd í tækinu. Án hennar er ekki hægt að endurheimta skýjaöryggisafritið.</p><p>Allt að 5 útgáfur af öryggisafritum eru geymdar; eldri eru eytt sjálfkrafa.</p><h2>Samstilling milli tækja</h2><p>Þegar þú ert tengdur við Google Drive getur þú virkjað <b>Samstillingu milli tækja</b> til að halda gögnum þínum stöðugt samstilltum í öllum tækjum sem eru skráð inn á sama öryggisafritið.</p><p>Breytingar sem gerðar eru á einu tæki eru sóttar í hin, og þú getur endurnefnt eða fjarlægt tæki af samstillingarlistanum.</p><h2>Endurheimting</h2><p>Endurheimting á öryggisafrit <b>kemur í stað allra núverandi gagna</b>. Forritið endurræsist eftir árangursríka endurheimtingu.</p><p>Fyrir skýjaendurheimtingu þarftu lykilsetninguna sem var notuð þegar öryggisafritið var búið til.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Bankasamstilling</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Hvernig það virkar</h2><p>MoneyM flytur bankafærslurnar þínar inn sem <b>tillögur</b> — ekkert er bætt við bókhaldið þitt fyrr en þú samþykkir það. Hafnaðar tillögur eru aldrei spurðar aftur en haldast sýnilegar undir Hafnað.</p><h2>Náðu í ókeypis lykilinn</h2><p>Bankaaðgangur fer í gegnum <b>Enable Banking</b>, ókeypis til einkanota á þínum eigin reikningum.</p><ul><li>Stofnaðu reikning á <b>enablebanking.com</b> og opnaðu Control Panel.</li><li>Skráðu forrit og stilltu áframsendingar-vefslóð þess á <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Sæktu einkalykil forritsins (PEM-skrá). Hann birtist aðeins einu sinni — geymdu hann öruggan.</li><li>Afritaðu auðkenni forritsins.</li><li>Virkjaðu forritið með því að tengja þína eigin bankareikninga (takmarkaður hamur).</li></ul><h2>Tengjast í forritinu</h2><p>Límdu auðkenni forritsins og innihald lykilsins inn á Bankasamstillingar-skjáinn og ýttu á <b>Tengja banka</b>: veldu land og banka og samþykktu aðganginn í vafranum. Ef forritið opnast ekki sjálfkrafa á eftir skaltu líma áframsendingartengilinn handvirkt.</p><p>Úthlutaðu hverjum tengdum bankareikningi veski svo samþykktar færslur lendi á réttum stað.</p><h2>Gott að vita</h2><p>Bankasamþykki gildir í allt að <b>180 daga</b>; tengstu aftur þegar forritið biður um það.</p><p>Sjálfvirk samstilling keyrir þegar forritið ræsist, í mesta lagi á 6 klukkustunda fresti. <b>Samstilla núna</b> virkar hvenær sem er.</p>]]></string>
</resources>
