<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Varundamine &amp; Taastamine</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Kohalik varundamine</h2><p><b>Varunda faili</b> ekspordib kogu andmebaasi ZIP-failina, mida saad salvestada kuhu iganes.</p><p><b>Automaatne varundamine</b> salvestab varukoopiaid automaatselt valitud kausta iga kord, kui andmed muutuvad.</p><p><b>Taasta failist</b> impordib eelnevalt eksporditud ZIP-faili. See asendab kõik olemasolevad andmed.</p><h2>Pilvevarundamine</h2><p>Pilvevarundamine salvestab krüptitud koopia sinu Google Drive'i. Ainult sina saad selle oma parooliga dekrüptida.</p><p><b>Automaatne varundamine</b> laadib üles automaatselt pärast iga muudatust.</p><p><b>Varunda kohe</b> käivitab kohese üleslaadimise olenemata automaatse varundamise seadistusest.</p><p><b>Parool</b> krüptib sinu varukoopia. Seda ei salvestata seadmesse. Ilma selleta ei saa pilvevarukoopiat taastada.</p><p>Hoitakse kuni 5 varukoopia versiooni; vanemad kustutatakse automaatselt.</p><h2>Seadmeteülene sünkroonimine</h2><p>Kui oled Google Drive'iga ühendunud, saad lubada <b>seadmeteülese sünkroonimise</b>, et hoida andmeid pidevalt sünkroonis kõigis sama varukoopiaga sisselogitud seadmetes.</p><p>Ühes seadmes tehtud muudatused kanduvad teistele üle ning saad sünkroonimise loendist seadmeid ümber nimetada ja eemaldada.</p><h2>Taastamine</h2><p>Varukoopia taastamine <b>asendab kõik olemasolevad andmed</b>. Rakendus taaskäivitub pärast edukat taastamist.</p><p>Pilvastaastamiseks on vaja parooli, mida kasutati varukoopia loomisel.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Pangasünkroonimine</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, which provides PSD2/open-banking coverage for supported European banks and countries.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking a supported bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Availability depends on the bank and country you pick.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">Tehisintellekti analüüs</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Hetktõmmis vs. tööriistad</h2><p><b>Hetktõmmis</b> saadab mudelile valitud aasta kompaktse kokkuvõtte – summad, kategooriad ja saldod selle perioodi kohta. See on kiire, töötab igal mootoril ja sobib kõige paremini just selle aasta kohta esitatud küsimustele.</p><p><b>Tööriistad</b> lubavad mudelil otsida läbi kogu su ajaloo ja võtta ainult vajalikud kirjed. Sobib kõige paremini avatud küsimustele, mis hõlmavad mitut aastat. Mõned väiksemad mudelid ei toeta tööriistu; siis kasutab rakendus automaatselt hetktõmmist.</p><h2>Töötlemine seadmes</h2><p>Kogu analüüs toimub <b>täielikult sinu seadmes</b>. Su finantsandmed ja küsimused ei lahku kunagi telefonist ega saadeta ühtegi serverisse.</p><p>Kompromiss on kvaliteet. Seadmes olevad mudelid on pilvemudelitest palju väiksemad, seega teevad nad rohkem vigu, jätavad detaile märkamata ja arutlevad vähem usaldusväärselt. <b>Väiksemad mudelid toimivad halvemini</b> kui suuremad – pisike mudel on kiire, kuid nõrk, suurem seadmemudel on aeglasem, kuid võimekam. Isegi parim seadmemudel <b>ei ole nii hea kui pilve tehisintellekt</b>.</p><h2>Vastutusest loobumine</h2><p>See on katseline funktsioon. Vastused on tehisintellekti loodud, võivad olla ebatäpsed ega ole <b>finantsnõustamine</b>. Nende põhjal tehtud otsuste eest ei võeta vastutust.</p>]]></string>
</resources>
