<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Varundamine &amp; Taastamine</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Kohalik varundamine</h2><p><b>Varunda faili</b> ekspordib kogu andmebaasi ZIP-failina, mida saad salvestada kuhu iganes.</p><p><b>Automaatne varundamine</b> salvestab varukoopiaid automaatselt valitud kausta iga kord, kui andmed muutuvad.</p><p><b>Taasta failist</b> impordib eelnevalt eksporditud ZIP-faili. See asendab kõik olemasolevad andmed.</p><h2>Pilvevarundamine</h2><p>Pilvevarundamine salvestab krüptitud koopia sinu Google Drive'i. Ainult sina saad selle oma parooliga dekrüptida.</p><p><b>Automaatne varundamine</b> laadib üles automaatselt pärast iga muudatust.</p><p><b>Varunda kohe</b> käivitab kohese üleslaadimise olenemata automaatse varundamise seadistusest.</p><p><b>Parool</b> krüptib sinu varukoopia. Seda ei salvestata seadmesse. Ilma selleta ei saa pilvevarukoopiat taastada.</p><p>Hoitakse kuni 5 varukoopia versiooni; vanemad kustutatakse automaatselt.</p><h2>Seadmeteülene sünkroonimine</h2><p>Kui oled Google Drive'iga ühendunud, saad lubada <b>seadmeteülese sünkroonimise</b>, et hoida andmeid pidevalt sünkroonis kõigis sama varukoopiaga sisselogitud seadmetes.</p><p>Ühes seadmes tehtud muudatused kanduvad teistele üle ning saad sünkroonimise loendist seadmeid ümber nimetada ja eemaldada.</p><h2>Taastamine</h2><p>Varukoopia taastamine <b>asendab kõik olemasolevad andmed</b>. Rakendus taaskäivitub pärast edukat taastamist.</p><p>Pilvastaastamiseks on vaja parooli, mida kasutati varukoopia loomisel.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Panga sünkroonimine</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Kuidas see toimib</h2><p>MoneyM impordib teie pangatehingud <b>soovitustena</b> — midagi ei lisata teie arvestusse enne, kui te seda aktsepteerite. Tagasi lükatud soovituste kohta enam ei küsita, kuid need jäävad nähtavaks jaotises Tagasi lükatud.</p><h2>Hankige tasuta võti</h2><p>Pangaühendus toimub <b>Enable Bankingu</b> kaudu, mis on isiklikuks kasutamiseks oma kontodel tasuta.</p><ul><li>Looge konto aadressil <b>enablebanking.com</b> ja avage Control Panel.</li><li>Registreerige rakendus ja määrake selle ümbersuunamise URL väärtuseks <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Laadige alla rakenduse privaatvõti (PEM-fail). Seda näidatakse ainult üks kord — hoidke see turvaliselt.</li><li>Kopeerige rakenduse ID.</li><li>Aktiveerige rakendus, sidudes oma pangakontod (piiratud režiim).</li></ul><h2>Ühendamine rakenduses</h2><p>Kleepige rakenduse ID ja võtme sisu Panga sünkroonimise kuvale ning puudutage <b>Ühenda pank</b>: valige riik ja pank ning kinnitage juurdepääs brauseris. Kui rakendus pärast seda automaatselt ei avane, kleepige ümbersuunamislink käsitsi.</p><p>Määrake igale seotud pangakontole rahakott, et aktsepteeritud tehingud jõuaksid õigesse kohta.</p><h2>Hea teada</h2><p>Panga nõusolek kehtib kuni <b>180 päeva</b>; ühenduge uuesti, kui rakendus seda palub.</p><p>Automaatne sünkroonimine käivitub rakenduse käivitumisel, kõige rohkem iga 6 tunni järel. <b>Sünkrooni kohe</b> töötab igal ajal.</p>]]></string>
</resources>
