<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Back-up &amp; Herstel</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokale back-up</h2><p><b>Back-up naar bestand</b> exporteert uw volledige database als een ZIP-bestand dat u overal kunt opslaan.</p><p><b>Automatische back-up</b> slaat automatisch een back-up op in een map naar keuze wanneer gegevens wijzigen.</p><p><b>Herstellen vanuit bestand</b> importeert een eerder geëxporteerde ZIP. Dit vervangt alle huidige gegevens.</p><h2>Cloudback-up</h2><p>Cloudback-up bewaart een versleutelde kopie op uw Google Drive. Alleen u kunt deze ontsleutelen met uw wachtwoordzin.</p><p><b>Automatische back-up</b> uploadt automatisch na elke wijziging.</p><p><b>Nu back-up maken</b> start een onmiddellijke upload ongeacht de instelling voor automatische back-up.</p><p><b>Wachtwoordzin</b> versleutelt uw back-up. Deze wordt nooit op het apparaat opgeslagen. Zonder deze kan de cloudback-up niet worden hersteld.</p><p>Er worden maximaal 5 back-upversies bewaard; oudere worden automatisch verwijderd.</p><h2>Synchronisatie tussen apparaten</h2><p>Zodra verbonden met Google Drive kunt u <b>synchronisatie tussen apparaten</b> inschakelen om uw gegevens continu gesynchroniseerd te houden op elk apparaat dat is aangemeld bij dezelfde back-up.</p><p>Wijzigingen op één apparaat worden naar de andere gepulld, en u kunt apparaten hernoemen of verwijderen uit de synchronisatielijst.</p><h2>Herstellen</h2><p>Een back-up herstellen <b>vervangt alle huidige gegevens</b>. De app herstart na een succesvolle herstelbewerking.</p><p>Voor cloudherstel heeft u de wachtwoordzin nodig die werd gebruikt bij het maken van de back-up.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Banksynchronisatie</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Hoe het werkt</h2><p>MoneyM importeert je banktransacties als <b>suggesties</b> — er wordt niets aan je boekhouding toegevoegd totdat je het accepteert. Afgewezen suggesties worden nooit opnieuw gevraagd, maar blijven zichtbaar onder Afgewezen.</p><h2>Haal je gratis sleutel op</h2><p>Banktoegang verloopt via <b>Enable Banking</b>, gratis voor persoonlijk gebruik met je eigen rekeningen.</p><ul><li>Maak een account aan op <b>enablebanking.com</b> en open het Control Panel.</li><li>Registreer een applicatie en stel de omleidings-URL in op <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Download de privésleutel van de applicatie (PEM-bestand). Deze wordt maar één keer getoond — bewaar hem goed.</li><li>Kopieer het applicatie-ID.</li><li>Activeer de applicatie door je eigen bankrekeningen te koppelen (beperkte modus).</li></ul><h2>Verbinden in de app</h2><p>Plak het applicatie-ID en de sleutelinhoud in het scherm Banksynchronisatie en tik op <b>Bank verbinden</b>: kies je land en bank en keur de toegang goed in de browser. Als de app daarna niet automatisch opent, plak de omleidingslink dan handmatig.</p><p>Wijs elke gekoppelde bankrekening toe aan een portemonnee zodat geaccepteerde transacties op de juiste plek terechtkomen.</p><h2>Goed om te weten</h2><p>Banktoestemming is maximaal <b>180 dagen</b> geldig; verbind opnieuw wanneer de app daarom vraagt.</p><p>Automatische synchronisatie draait bij het starten van de app, hoogstens elke 6 uur. <b>Nu synchroniseren</b> werkt altijd.</p>]]></string>
</resources>
