<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Yedekleme &amp; Geri Yükleme</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Yerel Yedekleme</h2><p><b>Dosyaya yedekle</b> seçeneği, eksiksiz veritabanınızı istediğiniz yere kaydedebileceğiniz bir ZIP dosyası olarak dışa aktarır.</p><p><b>Otomatik yedekleme</b>, veriler değiştiğinde seçtiğiniz bir klasöre otomatik olarak yedek kaydeder.</p><p><b>Dosyadan geri yükle</b> seçeneği, önceden dışa aktarılmış bir ZIP dosyasını içe aktarır. Bu işlem tüm mevcut verilerin yerini alır.</p><h2>Bulut Yedekleme</h2><p>Bulut yedekleme, Google Drive'ınızda şifreli bir kopya saklar. Yalnızca siz parolanızla şifresini çözebilirsiniz.</p><p><b>Otomatik yedekleme</b>, her değişiklikten sonra otomatik olarak yükler.</p><p><b>Şimdi yedekle</b>, otomatik yedekleme ayarından bağımsız olarak anında yükleme başlatır.</p><p><b>Parola</b>, yedeğinizi şifreler. Cihazda hiçbir zaman saklanmaz. Parola olmadan bulut yedek geri yüklenemez.</p><p>En fazla 5 yedek sürümü saklanır; eski olanlar otomatik olarak silinir.</p><h2>Cihazlar Arası Senkronizasyon</h2><p>Google Drive'a bağlandıktan sonra, aynı yedeğe oturum açmış her cihazda verilerinizi sürekli senkronize etmek için <b>Cihazlar arası senkronizasyon</b>u etkinleştirebilirsiniz.</p><p>Bir cihazda yapılan değişiklikler diğerlerine aktarılır ve senkronizasyon listesinden cihazları yeniden adlandırabilir veya kaldırabilirsiniz.</p><h2>Geri Yükleme</h2><p>Bir yedeği geri yüklemek <b>tüm mevcut verilerin yerini alır</b>. Başarılı bir geri yüklemenin ardından uygulama yeniden başlar.</p><p>Bulut geri yükleme için yedek oluşturulurken kullanılan parolaya ihtiyacınız var.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Banka senkronizasyonu</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, free for personal use on your own accounts.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking your own bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Only linked accounts are accessible — that is what keeps personal use free.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">Yapay zekâ analizi</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Anlık görüntü ve Araçlar</h2><p><b>Anlık görüntü</b>, seçilen yılın özetini modele gönderir; o döneme ait toplamlar, kategoriler ve bakiyeler. Hızlıdır, her motorda çalışır ve o belirli yılla ilgili sorular için en iyisidir.</p><p><b>Araçlar</b>, modelin tüm geçmişinde arama yapıp yalnızca gereken kayıtları çekmesini sağlar. Birden fazla yılı kapsayan açık uçlu sorular için en iyisidir. Bazı küçük modeller araçları desteklemez; bu durumda uygulama otomatik olarak anlık görüntüye döner.</p><h2>Cihaz üzerinde işleme</h2><p>Tüm analiz <b>tamamen cihazınızda</b> çalışır. Mali verileriniz ve sorularınız telefondan asla çıkmaz ve hiçbir sunucuya gönderilmez.</p><p>Bedeli kalitedir. Cihaz üzerindeki modeller bulut modellerinden çok daha küçüktür; bu yüzden daha çok hata yapar, ayrıntıları kaçırır ve daha az güvenilir akıl yürütür. <b>Küçük modeller daha kötü performans gösterir</b> büyüklerden – minik bir model hızlı ama zayıftır, daha büyük bir cihaz modeli daha yavaş ama daha yeteneklidir. En iyi cihaz modeli bile <b>bulut yapay zekâsı kadar iyi değildir</b>.</p><h2>Sorumluluk reddi</h2><p>Bu deneysel bir özelliktir. Yanıtlar yapay zekâ tarafından üretilir, hatalı olabilir ve <b>finansal tavsiye değildir</b>. Bunlara dayanarak alınan kararlardan sorumluluk kabul edilmez.</p>]]></string>
</resources>
