<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Záloha &amp; Obnovení</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokální záloha</h2><p><b>Záloha do souboru</b> exportuje celou vaši databázi jako ZIP soubor, který můžete uložit kdekoli.</p><p><b>Automatická záloha</b> automaticky uloží zálohu do vámi zvoleného adresáře, kdykoli se data změní.</p><p><b>Obnovení ze souboru</b> importuje dříve exportovaný ZIP. Toto nahradí veškerá aktuální data.</p><h2>Záloha v cloudu</h2><p>Záloha v cloudu ukládá šifrovanou kopii na váš Google Drive. Pouze vy ji můžete dešifrovat svým heslem.</p><p><b>Automatická záloha</b> nahraje automaticky po každé změně.</p><p><b>Zálohovat nyní</b> spustí okamžité nahrání bez ohledu na nastavení automatické zálohy.</p><p><b>Heslo</b> šifruje vaši zálohu. Nikdy se neukládá na zařízení. Bez něj nelze cloudovou zálohu obnovit.</p><p>Uchovává se až 5 verzí zálohy; starší se automaticky smažou.</p><h2>Synchronizace mezi zařízeními</h2><p>Po připojení ke Google Drive můžete povolit <b>synchronizaci mezi zařízeními</b>, abyste průběžně synchronizovali data na všech zařízeních přihlášených ke stejné záloze.</p><p>Změny provedené na jednom zařízení se přenesou na ostatní a zařízení lze přejmenovat nebo odebrat ze seznamu synchronizace.</p><h2>Obnovení</h2><p>Obnovení zálohy <b>nahradí veškerá aktuální data</b>. Aplikace se restartuje po úspěšném obnovení.</p><p>Pro obnovení z cloudu potřebujete heslo použité při vytváření zálohy.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Synchronizace banky</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, which provides PSD2/open-banking coverage for supported European banks and countries.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking a supported bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Availability depends on the bank and country you pick.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">Analýza AI</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Snímek vs. Nástroje</h2><p><b>Snímek</b> odešle modelu kompaktní souhrn vybraného roku – součty, kategorie a zůstatky za toto období. Je rychlý, funguje na každém enginu a hodí se nejlépe k otázkám o daném roce.</p><p><b>Nástroje</b> umožní modelu prohledat celou tvou historii a načíst jen potřebné záznamy. Nejlepší pro otevřené otázky napříč více roky. Některé menší modely nástroje nepodporují; pak se aplikace automaticky vrátí ke snímku.</p><h2>Zpracování v zařízení</h2><p>Veškerá analýza běží <b>výhradně ve tvém zařízení</b>. Tvá finanční data ani otázky nikdy neopustí telefon a nejsou odesílány na žádný server.</p><p>Kompromisem je kvalita. Modely v zařízení jsou mnohem menší než cloudové, takže dělají více chyb, přehlížejí detaily a uvažují méně spolehlivě. <b>Menší modely si vedou hůř</b> než větší – drobný model je rychlý, ale slabý, větší model v zařízení je pomalejší, ale schopnější. I ten nejlepší model v zařízení <b>není tak dobrý jako AI v cloudu</b>.</p><h2>Upozornění</h2><p>Toto je experimentální funkce. Odpovědi generuje AI, mohou být nepřesné a <b>nejsou finančním poradenstvím</b>. Za rozhodnutí učiněná na jejich základě se nepřebírá odpovědnost.</p>]]></string>
</resources>
