<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Záloha &amp; Obnovení</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokální záloha</h2><p><b>Záloha do souboru</b> exportuje celou vaši databázi jako ZIP soubor, který můžete uložit kdekoli.</p><p><b>Automatická záloha</b> automaticky uloží zálohu do vámi zvoleného adresáře, kdykoli se data změní.</p><p><b>Obnovení ze souboru</b> importuje dříve exportovaný ZIP. Toto nahradí veškerá aktuální data.</p><h2>Záloha v cloudu</h2><p>Záloha v cloudu ukládá šifrovanou kopii na váš Google Drive. Pouze vy ji můžete dešifrovat svým heslem.</p><p><b>Automatická záloha</b> nahraje automaticky po každé změně.</p><p><b>Zálohovat nyní</b> spustí okamžité nahrání bez ohledu na nastavení automatické zálohy.</p><p><b>Heslo</b> šifruje vaši zálohu. Nikdy se neukládá na zařízení. Bez něj nelze cloudovou zálohu obnovit.</p><p>Uchovává se až 5 verzí zálohy; starší se automaticky smažou.</p><h2>Synchronizace mezi zařízeními</h2><p>Po připojení ke Google Drive můžete povolit <b>synchronizaci mezi zařízeními</b>, abyste průběžně synchronizovali data na všech zařízeních přihlášených ke stejné záloze.</p><p>Změny provedené na jednom zařízení se přenesou na ostatní a zařízení lze přejmenovat nebo odebrat ze seznamu synchronizace.</p><h2>Obnovení</h2><p>Obnovení zálohy <b>nahradí veškerá aktuální data</b>. Aplikace se restartuje po úspěšném obnovení.</p><p>Pro obnovení z cloudu potřebujete heslo použité při vytváření zálohy.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Bankovní synchronizace</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Jak to funguje</h2><p>MoneyM importuje vaše bankovní transakce jako <b>návrhy</b> — nic se do vašich záznamů nepřidá, dokud to nepřijmete. Odmítnuté návrhy se už nikdy nenabídnou znovu, zůstávají ale viditelné mezi Odmítnutými.</p><h2>Získejte bezplatný klíč</h2><p>Přístup k bance běží přes <b>Enable Banking</b>, který je pro osobní použití na vlastních účtech zdarma.</p><ul><li>Vytvořte si účet na <b>enablebanking.com</b> a otevřete Control Panel.</li><li>Zaregistrujte aplikaci a nastavte její přesměrovací URL na <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Stáhněte si soukromý klíč aplikace (soubor PEM). Zobrazí se jen jednou — uložte jej bezpečně.</li><li>Zkopírujte ID aplikace.</li><li>Aktivujte aplikaci propojením vlastních bankovních účtů (omezený režim).</li></ul><h2>Připojení v aplikaci</h2><p>Vložte ID aplikace a obsah klíče na obrazovce Bankovní synchronizace a klepněte na <b>Připojit banku</b>: vyberte zemi a banku a schvalte přístup v prohlížeči. Pokud se aplikace poté neotevře automaticky, vložte přesměrovaný odkaz ručně.</p><p>Přiřaďte každému propojenému bankovnímu účtu peněženku, aby přijaté transakce skončily na správném místě.</p><h2>Dobré vědět</h2><p>Souhlas banky platí až <b>180 dní</b>; až aplikace vyzve, připojte se znovu.</p><p>Automatická synchronizace běží při spuštění aplikace, nejvýše jednou za 6 hodin. <b>Synchronizovat nyní</b> funguje kdykoli.</p>]]></string>
</resources>
