<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Kopia zapasowa i przywracanie</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Kopia lokalna</h2><p><b>Kopia do pliku</b> eksportuje całą bazę danych jako plik ZIP, który możesz zapisać w dowolnym miejscu.</p><p><b>Automatyczna kopia</b> automatycznie zapisuje kopię zapasową w wybranym folderze przy każdej zmianie danych.</p><p><b>Przywróć z pliku</b> importuje wcześniej wyeksportowany plik ZIP. Zastępuje to wszystkie bieżące dane.</p><h2>Kopia w chmurze</h2><p>Kopia w chmurze przechowuje zaszyfrowaną kopię na Twoim Dysku Google. Tylko Ty możesz ją odszyfrować swoim hasłem.</p><p><b>Automatyczna kopia</b> przesyła ją automatycznie po każdej zmianie.</p><p><b>Utwórz kopię teraz</b> uruchamia natychmiastowe przesyłanie niezależnie od ustawienia automatycznej kopii.</p><p><b>Hasło</b> szyfruje Twoją kopię. Nie jest nigdy przechowywane na urządzeniu. Bez niego kopia w chmurze nie może zostać przywrócona.</p><p>Przechowywanych jest maksymalnie 5 wersji kopii; starsze są automatycznie usuwane.</p><h2>Synchronizacja między urządzeniami</h2><p>Po połączeniu z Dyskiem Google możesz włączyć <b>synchronizację między urządzeniami</b>, aby dane były stale zsynchronizowane na każdym urządzeniu zalogowanym do tej samej kopii zapasowej.</p><p>Zmiany dokonane na jednym urządzeniu są pobierane na pozostałe, a urządzenia można zmieniać nazwy lub usuwać z listy synchronizacji.</p><h2>Przywracanie</h2><p>Przywrócenie kopii <b>zastępuje wszystkie bieżące dane</b>. Aplikacja uruchomi się ponownie po pomyślnym przywróceniu.</p><p>Do przywracania z chmury potrzebne jest hasło użyte podczas tworzenia kopii.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Synchronizacja bankowa</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Jak to działa</h2><p>MoneyM importuje Twoje transakcje bankowe jako <b>sugestie</b> — nic nie jest dodawane do Twoich ksiąg, dopóki tego nie zaakceptujesz. O odrzuconych sugestiach nigdy więcej nie jesteś pytany, ale pozostają widoczne w sekcji Odrzucone.</p><h2>Zdobądź darmowy klucz</h2><p>Dostęp do banku działa przez <b>Enable Banking</b>, bezpłatny do użytku osobistego na własnych kontach.</p><ul><li>Utwórz konto na <b>enablebanking.com</b> i otwórz Control Panel.</li><li>Zarejestruj aplikację i ustaw jej adres URL przekierowania na <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Pobierz klucz prywatny aplikacji (plik PEM). Jest pokazywany tylko raz — przechowuj go bezpiecznie.</li><li>Skopiuj identyfikator aplikacji.</li><li>Aktywuj aplikację, łącząc własne konta bankowe (tryb ograniczony).</li></ul><h2>Łączenie w aplikacji</h2><p>Wklej identyfikator aplikacji i zawartość klucza na ekranie Synchronizacji bankowej, a następnie dotknij <b>Połącz bank</b>: wybierz kraj i bank oraz zatwierdź dostęp w przeglądarce. Jeśli aplikacja nie otworzy się potem automatycznie, wklej link przekierowania ręcznie.</p><p>Przypisz każde połączone konto bankowe do portfela, aby zaakceptowane transakcje trafiały we właściwe miejsce.</p><h2>Warto wiedzieć</h2><p>Zgoda banku jest ważna do <b>180 dni</b>; połącz ponownie, gdy aplikacja o to poprosi.</p><p>Automatyczna synchronizacja działa przy uruchomieniu aplikacji, najwyżej co 6 godzin. <b>Synchronizuj teraz</b> działa w dowolnym momencie.</p>]]></string>
</resources>
