<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Kopia zapasowa i przywracanie</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Kopia lokalna</h2><p><b>Kopia do pliku</b> eksportuje całą bazę danych jako plik ZIP, który możesz zapisać w dowolnym miejscu.</p><p><b>Automatyczna kopia</b> automatycznie zapisuje kopię zapasową w wybranym folderze przy każdej zmianie danych.</p><p><b>Przywróć z pliku</b> importuje wcześniej wyeksportowany plik ZIP. Zastępuje to wszystkie bieżące dane.</p><h2>Kopia w chmurze</h2><p>Kopia w chmurze przechowuje zaszyfrowaną kopię na Twoim Dysku Google. Tylko Ty możesz ją odszyfrować swoim hasłem.</p><p><b>Automatyczna kopia</b> przesyła ją automatycznie po każdej zmianie.</p><p><b>Utwórz kopię teraz</b> uruchamia natychmiastowe przesyłanie niezależnie od ustawienia automatycznej kopii.</p><p><b>Hasło</b> szyfruje Twoją kopię. Nie jest nigdy przechowywane na urządzeniu. Bez niego kopia w chmurze nie może zostać przywrócona.</p><p>Przechowywanych jest maksymalnie 5 wersji kopii; starsze są automatycznie usuwane.</p><h2>Synchronizacja między urządzeniami</h2><p>Po połączeniu z Dyskiem Google możesz włączyć <b>synchronizację między urządzeniami</b>, aby dane były stale zsynchronizowane na każdym urządzeniu zalogowanym do tej samej kopii zapasowej.</p><p>Zmiany dokonane na jednym urządzeniu są pobierane na pozostałe, a urządzenia można zmieniać nazwy lub usuwać z listy synchronizacji.</p><h2>Przywracanie</h2><p>Przywrócenie kopii <b>zastępuje wszystkie bieżące dane</b>. Aplikacja uruchomi się ponownie po pomyślnym przywróceniu.</p><p>Do przywracania z chmury potrzebne jest hasło użyte podczas tworzenia kopii.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Synchronizacja banku</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, free for personal use on your own accounts.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking your own bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Only linked accounts are accessible — that is what keeps personal use free.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">Analiza AI</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Migawka a Narzędzia</h2><p><b>Migawka</b> wysyła do modelu zwięzłe podsumowanie wybranego roku – sumy, kategorie i salda z tego okresu. Jest szybka, działa na każdym silniku i najlepiej sprawdza się przy pytaniach o ten konkretny rok.</p><p><b>Narzędzia</b> pozwalają modelowi przeszukać całą historię i pobrać tylko potrzebne dane. Najlepsze do pytań otwartych obejmujących kilka lat. Niektóre mniejsze modele nie obsługują narzędzi; wtedy aplikacja automatycznie wraca do migawki.</p><h2>Przetwarzanie na urządzeniu</h2><p>Cała analiza odbywa się <b>w całości na Twoim urządzeniu</b>. Twoje dane finansowe i pytania nigdy nie opuszczają telefonu i nie są wysyłane na żaden serwer.</p><p>Kompromisem jest jakość. Modele na urządzeniu są znacznie mniejsze niż modele w chmurze, więc popełniają więcej błędów, pomijają szczegóły i rozumują mniej niezawodnie. <b>Mniejsze modele działają gorzej</b> niż większe – maleńki model jest szybki, ale słaby, większy model na urządzeniu jest wolniejszy, ale sprawniejszy. Nawet najlepszy model na urządzeniu <b>nie dorównuje AI w chmurze</b>.</p><h2>Zastrzeżenie</h2><p>To funkcja eksperymentalna. Odpowiedzi są generowane przez AI, mogą być niedokładne i <b>nie stanowią porady finansowej</b>. Nie ponosimy odpowiedzialności za decyzje podjęte na ich podstawie.</p>]]></string>
</resources>
