<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Sikkerhedskopi &amp; Gendannelse</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokal sikkerhedskopi</h2><p><b>Sikkerhedskopi til fil</b> eksporterer din komplette database som en ZIP-fil, du kan gemme overalt.</p><p><b>Automatisk sikkerhedskopi</b> gemmer automatisk en sikkerhedskopi i en mappe, du vælger, når data ændres.</p><p><b>Gendan fra fil</b> importerer en tidligere eksporteret ZIP. Dette erstatter alle aktuelle data.</p><h2>Cloud-sikkerhedskopi</h2><p>Cloud-sikkerhedskopi gemmer en krypteret kopi på dit Google Drev. Kun du kan dekryptere den med din adgangssætning.</p><p><b>Automatisk sikkerhedskopi</b> uploader automatisk efter hver ændring.</p><p><b>Sikkerhedskopier nu</b> udløser en øjeblikkelig upload uanset indstillingen for automatisk sikkerhedskopi.</p><p><b>Adgangssætning</b> krypterer din sikkerhedskopi. Den gemmes aldrig på enheden. Uden den kan cloud-sikkerhedskopien ikke gendannes.</p><p>Op til 5 sikkerhedskopiversioner bevares; ældre slettes automatisk.</p><h2>Synkronisering på tværs af enheder</h2><p>Når du er forbundet til Google Drev, kan du aktivere <b>synkronisering på tværs af enheder</b> for at holde dine data kontinuerligt synkroniseret på alle enheder, der er logget ind på den samme sikkerhedskopi.</p><p>Ændringer foretaget på én enhed trækkes til de andre, og du kan omdøbe eller fjerne enheder fra synkroniseringslisten.</p><h2>Gendannelse</h2><p>Gendannelse af en sikkerhedskopi <b>erstatter alle aktuelle data</b>. Appen genstarter efter en vellykket gendannelse.</p><p>Til cloud-gendannelse skal du bruge den adgangssætning, der blev brugt, da sikkerhedskopien blev oprettet.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Banksynkronisering</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Sådan virker det</h2><p>MoneyM importerer dine banktransaktioner som <b>forslag</b> — intet tilføjes til dine regnskaber, før du accepterer det. Afviste forslag bliver aldrig spurgt om igen, men forbliver synlige under Afviste.</p><h2>Få din gratis nøgle</h2><p>Bankadgang sker via <b>Enable Banking</b>, gratis til personlig brug på dine egne konti.</p><ul><li>Opret en konto på <b>enablebanking.com</b>, og åbn Control Panel.</li><li>Registrér en applikation, og angiv dens omdirigerings-URL til <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Download applikationens private nøgle (PEM-fil). Den vises kun én gang — opbevar den sikkert.</li><li>Kopiér applikations-id'et.</li><li>Aktivér applikationen ved at tilknytte dine egne bankkonti (begrænset tilstand).</li></ul><h2>Forbind i appen</h2><p>Indsæt applikations-id'et og nøgleindholdet i skærmen Banksynkronisering, og tryk på <b>Forbind en bank</b>: vælg land og bank, og godkend adgangen i browseren. Hvis appen ikke åbner automatisk bagefter, så indsæt omdirigeringslinket manuelt.</p><p>Tilknyt hver forbundet bankkonto til en tegnebog, så accepterede transaktioner havner det rigtige sted.</p><h2>Godt at vide</h2><p>Banksamtykke er gyldigt i op til <b>180 dage</b>; forbind igen, når appen beder om det.</p><p>Automatisk synkronisering kører, når appen starter, højst hver 6. time. <b>Synkronisér nu</b> virker når som helst.</p>]]></string>
</resources>
