<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Sikkerhedskopi &amp; Gendannelse</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Lokal sikkerhedskopi</h2><p><b>Sikkerhedskopi til fil</b> eksporterer din komplette database som en ZIP-fil, du kan gemme overalt.</p><p><b>Automatisk sikkerhedskopi</b> gemmer automatisk en sikkerhedskopi i en mappe, du vælger, når data ændres.</p><p><b>Gendan fra fil</b> importerer en tidligere eksporteret ZIP. Dette erstatter alle aktuelle data.</p><h2>Cloud-sikkerhedskopi</h2><p>Cloud-sikkerhedskopi gemmer en krypteret kopi på dit Google Drev. Kun du kan dekryptere den med din adgangssætning.</p><p><b>Automatisk sikkerhedskopi</b> uploader automatisk efter hver ændring.</p><p><b>Sikkerhedskopier nu</b> udløser en øjeblikkelig upload uanset indstillingen for automatisk sikkerhedskopi.</p><p><b>Adgangssætning</b> krypterer din sikkerhedskopi. Den gemmes aldrig på enheden. Uden den kan cloud-sikkerhedskopien ikke gendannes.</p><p>Op til 5 sikkerhedskopiversioner bevares; ældre slettes automatisk.</p><h2>Synkronisering på tværs af enheder</h2><p>Når du er forbundet til Google Drev, kan du aktivere <b>synkronisering på tværs af enheder</b> for at holde dine data kontinuerligt synkroniseret på alle enheder, der er logget ind på den samme sikkerhedskopi.</p><p>Ændringer foretaget på én enhed trækkes til de andre, og du kan omdøbe eller fjerne enheder fra synkroniseringslisten.</p><h2>Gendannelse</h2><p>Gendannelse af en sikkerhedskopi <b>erstatter alle aktuelle data</b>. Appen genstarter efter en vellykket gendannelse.</p><p>Til cloud-gendannelse skal du bruge den adgangssætning, der blev brugt, da sikkerhedskopien blev oprettet.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Banksynkronisering</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>How it works</h2><p>MoneyM imports your bank transactions as <b>suggestions</b> — nothing is added to your books until you accept it. Rejected suggestions are never asked about again, but stay visible under Rejected.</p><h2>Set up Enable Banking</h2><p>Bank access runs through <b>Enable Banking</b>, free for personal use on your own accounts.</p><ul><li>Create an account at <a href="https://enablebanking.com">enablebanking.com</a> and open the Control Panel.</li><li>Register an application in the <b>production</b> environment (sandbox cannot reach real banks) and set its redirect URL to exactly <a href="https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html">https://davidvster.github.io/moneym.github.io/bank-callback.html</a>.</li><li>Download the application's private key (PEM file). It is shown only once — keep it safe.</li><li>Copy the Application ID shown on the application page.</li><li>Activate the application by <b>linking your own bank account</b>: choose the country, your bank and the account type (personal or business), then sign in at your bank to confirm. Only linked accounts are accessible — that is what keeps personal use free.</li></ul><h2>Connect in the app</h2><p>Paste the Application ID and the key contents into the Bank sync screen and tap <b>Save and validate</b>. Then tap <b>Connect a bank</b>: choose the same country and bank and approve access in the browser. You are sent back to the app automatically; if not, paste the redirect link manually.</p><p>Assign each linked bank account to a wallet so accepted transactions land in the right place.</p><h2>Good to know</h2><p>Bank consent is valid for up to <b>180 days</b>; reconnect when the app asks.</p><p>Automatic sync runs when the app starts, at most every 6 hours. <b>Sync now</b> works anytime.</p><p>Only booked transactions are imported — recent card payments can show up a day or two later, once your bank books them.</p>]]></string>
    <string name="info_aianalysis_title">AI-analyse</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Øjebliksbillede vs. Værktøjer</h2><p><b>Øjebliksbillede</b> sender et kompakt resumé af det valgte år til modellen – totaler, kategorier og saldi for den periode. Det er hurtigt, virker på alle motorer og er bedst til spørgsmål om netop det år.</p><p><b>Værktøjer</b> lader modellen søge i hele din historik og kun hente de data, den har brug for. Bedst til åbne spørgsmål, der spænder over flere år. Nogle mindre modeller understøtter ikke værktøjer; så falder appen automatisk tilbage til et øjebliksbillede.</p><h2>Behandling på enheden</h2><p>Al analyse kører <b>helt på din enhed</b>. Dine finansielle data og dine spørgsmål forlader aldrig telefonen og sendes aldrig til nogen server.</p><p>Kompromisset er kvalitet. Modeller på enheden er langt mindre end skymodeller, så de laver flere fejl, overser detaljer og ræsonnerer mindre pålideligt. <b>Mindre modeller præsterer dårligere</b> end større – en lillebitte model er hurtig, men svag, en større model på enheden er langsommere, men mere kapabel. Selv den bedste model på enheden er <b>ikke så god som en sky-AI</b>.</p><h2>Ansvarsfraskrivelse</h2><p>Dette er en eksperimentel funktion. Svar er AI-genererede, kan være unøjagtige og er <b>ikke finansiel rådgivning</b>. Der tages ikke ansvar for beslutninger truffet på baggrund af dem.</p>]]></string>
</resources>
