<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Atsarginė kopija ir atkūrimas</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Vietinė atsarginė kopija</h2><p><b>Kopija į failą</b> eksportuoja visą jūsų duomenų bazę kaip ZIP failą, kurį galite išsaugoti bet kur.</p><p><b>Automatinė kopija</b> automatiškai išsaugo atsarginę kopiją į jūsų pasirinktą aplanką kiekvieną kartą, kai keičiasi duomenys.</p><p><b>Atkurti iš failo</b> importuoja anksčiau eksportuotą ZIP. Tai pakeičia visus esamus duomenis.</p><h2>Debesų atsarginė kopija</h2><p>Debesų atsarginė kopija saugo užšifruotą kopiją jūsų „Google" diske. Tik jūs galite ją iššifruoti naudodami savo slaptafrazę.</p><p><b>Automatinė kopija</b> įkelia automatiškai po kiekvieno pakeitimo.</p><p><b>Kopijuoti dabar</b> inicijuoja nedelsiamą įkėlimą nepriklausomai nuo automatinės kopijos nustatymo.</p><p><b>Slaptafrazė</b> užšifruoja jūsų atsarginę kopiją. Ji niekada nesaugoma įrenginyje. Be jos debesų atsarginės kopijos nebus galima atkurti.</p><p>Saugomos iki 5 atsarginių kopijų versijų; senesnės automatiškai ištrinamos.</p><h2>Kelių įrenginių sinchronizavimas</h2><p>Prisijungę prie „Google" disko, galite įjungti <b>Kelių įrenginių sinchronizavimą</b>, kad jūsų duomenys būtų nuolat sinchronizuojami visuose įrenginiuose, prisijungusiuose prie tos pačios atsarginės kopijos.</p><p>Pakeitimai, atlikti viename įrenginyje, perkeliami į kitus, o jūs galite pervardinti arba pašalinti įrenginius iš sinchronizavimo sąrašo.</p><h2>Atkūrimas</h2><p>Atkuriant atsarginę kopiją <b>pakeičiami visi esami duomenys</b>. Programa bus paleista iš naujo po sėkmingo atkūrimo.</p><p>Norint atkurti iš debesų, reikia slaptafrazės, naudotos kuriant atsarginę kopiją.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Banko sinchronizavimas</string>
    <string name="info_aianalysis_title">DI analizė</string>
    <string name="info_aianalysis_content"><![CDATA[<h2>Momentinė kopija ir Įrankiai</h2><p><b>Momentinė kopija</b> siunčia modeliui kompaktišką pasirinktų metų santrauką – to laikotarpio sumas, kategorijas ir likučius. Tai greita, veikia su visais varikliais ir geriausiai tinka klausimams apie tuos konkrečius metus.</p><p><b>Įrankiai</b> leidžia modeliui ieškoti visoje tavo istorijoje ir paimti tik reikiamus įrašus. Geriausiai tinka atviriems klausimams, apimantiems kelerius metus. Kai kurie mažesni modeliai įrankių nepalaiko; tada programa automatiškai grįžta prie momentinės kopijos.</p><h2>Apdorojimas įrenginyje</h2><p>Visa analizė vykdoma <b>tik tavo įrenginyje</b>. Tavo finansiniai duomenys ir klausimai niekada neišeina iš telefono ir nesiunčiami į jokį serverį.</p><p>Kompromisas – kokybė. Įrenginyje veikiantys modeliai daug mažesni už debesų modelius, todėl daro daugiau klaidų, praleidžia detales ir mąsto mažiau patikimai. <b>Mažesni modeliai veikia prasčiau</b> nei didesni – mažytis modelis greitas, bet silpnas, didesnis įrenginio modelis lėtesnis, bet pajėgesnis. Net geriausias įrenginio modelis <b>nėra toks geras kaip debesų DI</b>.</p><h2>Atsakomybės atsisakymas</h2><p>Tai eksperimentinė funkcija. Atsakymus generuoja DI, jie gali būti netikslūs ir <b>nėra finansinė konsultacija</b>. Už jais remiantis priimtus sprendimus atsakomybė neprisiimama.</p>]]></string>
</resources>
