<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info_backup_title">Atsarginė kopija ir atkūrimas</string>
    <string name="info_backup_content"><![CDATA[<h2>Vietinė atsarginė kopija</h2><p><b>Kopija į failą</b> eksportuoja visą jūsų duomenų bazę kaip ZIP failą, kurį galite išsaugoti bet kur.</p><p><b>Automatinė kopija</b> automatiškai išsaugo atsarginę kopiją į jūsų pasirinktą aplanką kiekvieną kartą, kai keičiasi duomenys.</p><p><b>Atkurti iš failo</b> importuoja anksčiau eksportuotą ZIP. Tai pakeičia visus esamus duomenis.</p><h2>Debesų atsarginė kopija</h2><p>Debesų atsarginė kopija saugo užšifruotą kopiją jūsų „Google" diske. Tik jūs galite ją iššifruoti naudodami savo slaptafrazę.</p><p><b>Automatinė kopija</b> įkelia automatiškai po kiekvieno pakeitimo.</p><p><b>Kopijuoti dabar</b> inicijuoja nedelsiamą įkėlimą nepriklausomai nuo automatinės kopijos nustatymo.</p><p><b>Slaptafrazė</b> užšifruoja jūsų atsarginę kopiją. Ji niekada nesaugoma įrenginyje. Be jos debesų atsarginės kopijos nebus galima atkurti.</p><p>Saugomos iki 5 atsarginių kopijų versijų; senesnės automatiškai ištrinamos.</p><h2>Kelių įrenginių sinchronizavimas</h2><p>Prisijungę prie „Google" disko, galite įjungti <b>Kelių įrenginių sinchronizavimą</b>, kad jūsų duomenys būtų nuolat sinchronizuojami visuose įrenginiuose, prisijungusiuose prie tos pačios atsarginės kopijos.</p><p>Pakeitimai, atlikti viename įrenginyje, perkeliami į kitus, o jūs galite pervardinti arba pašalinti įrenginius iš sinchronizavimo sąrašo.</p><h2>Atkūrimas</h2><p>Atkuriant atsarginę kopiją <b>pakeičiami visi esami duomenys</b>. Programa bus paleista iš naujo po sėkmingo atkūrimo.</p><p>Norint atkurti iš debesų, reikia slaptafrazės, naudotos kuriant atsarginę kopiją.</p>]]></string>
    <string name="info_banksync_title">Banko sinchronizavimas</string>
    <string name="info_banksync_content"><![CDATA[<h2>Kaip tai veikia</h2><p>„MoneyM“ importuoja jūsų banko operacijas kaip <b>pasiūlymus</b> — niekas neįtraukiama į jūsų apskaitą, kol to nepatvirtinate. Atmestų pasiūlymų daugiau neklausiama, bet jie lieka matomi skiltyje Atmesti.</p><h2>Gaukite nemokamą raktą</h2><p>Prieiga prie banko vyksta per <b>Enable Banking</b>, nemokamą asmeniniam naudojimui su savo sąskaitomis.</p><ul><li>Susikurkite paskyrą <b>enablebanking.com</b> ir atidarykite Control Panel.</li><li>Užregistruokite programą ir nustatykite jos peradresavimo URL į <b>moneym://bank-callback</b>.</li><li>Atsisiųskite programos privatųjį raktą (PEM failą). Jis rodomas tik vieną kartą — saugokite jį.</li><li>Nukopijuokite programos ID.</li><li>Aktyvuokite programą susiedami savo banko sąskaitas (apribotas režimas).</li></ul><h2>Prijungimas programoje</h2><p>Įklijuokite programos ID ir rakto turinį į Banko sinchronizavimo ekraną, tada bakstelėkite <b>Prijungti banką</b>: pasirinkite šalį ir banką ir patvirtinkite prieigą naršyklėje. Jei programa po to automatiškai neatsidaro, rankiniu būdu įklijuokite peradresavimo nuorodą.</p><p>Priskirkite kiekvienai susietai banko sąskaitai piniginę, kad patvirtintos operacijos patektų į tinkamą vietą.</p><h2>Verta žinoti</h2><p>Banko sutikimas galioja iki <b>180 dienų</b>; prisijunkite iš naujo, kai programa paprašys.</p><p>Automatinis sinchronizavimas vyksta paleidus programą, ne dažniau kaip kas 6 valandas. <b>Sinchronizuoti dabar</b> veikia bet kada.</p>]]></string>
</resources>
